/* THIS FILE SHOULD NOT BE EDITED. IT IS GENERATED AUTOMATICALLY. */
/* See https://tunnelblick.net/cLocalizeTranslate.html.           */

/* Status message. First '%@' is the name of a configuration. Second '%@' is an IP address (e.g. '8.8.4.4') */
"Disconnect All (%@) - apparent public IP address %@" = "中斷所有連線 (%1$@) - 對外的 IP 位址 %2$@";

/* Status message */
"Disconnect All (%@)" = "中斷所有連線 (%@)";

/* Status message. First '%@' is a number greater than 1 (e.g., '3'). Second '%@' is an IP address (e.g., '8.8.4.4') */
"Disconnect All (%d Connections) - apparent public IP address %@" = "中斷所有連線 (%1$d 連線) - 對外的 IP 位址 %2$@";

/* Status message */
"Disconnect All (%d Connections)" = "中斷所有連線 (共 %d 個連線)";

/* Status message */
"No Active Connections" = "沒有已建立的連線";

/* Textbox name */
"Username:" = "用戶名稱：";

/* Button */
"%@ F%d (Command-Option-F%d)" = "%1$@ F%2$d (Command-Option-F%3$d)";

/* Button */
"(None available)" = "(無)";

/* Button */
"1 MB" = "1 MB";

/* Button */
"10 KB" = "10 KB";

/* Button */
"10 MB" = "10 MB";

/* Button */
"100 KB" = "100 KB";

/* Button */
"Advanced..." = "進階…";

/* Button */
"All Users" = "所有用戶";

/* Button */
"Always load Tap driver" = "永遠載入 Tap 驅動程式";

/* Button */
"Always load Tun driver" = "永遠載入 Tun 驅動程式";

/* Button */
"Always use the plugin" = "永遠使用該外掛程式";

/* Button */
"Back" = "返回";

/* Button */
"Cancel" = "取消";

/* Menu item */ /* Button */
"Check For Updates Now" = "立即檢查更新";

/* Button */
"Check Now" = "立即檢查";

/* Button */
"Connect" = "連接";

/* Button */
"Continue" = "繼續";

/* Button */
"Convert Configurations" = "轉換設定檔";

/* Button */
"Copy Console Log to Clipboard" = "複製終端機紀錄到剪貼簿";

/* Button */
"Copy Diagnostic Info to Clipboard" = "複製診斷資料到剪貼簿";

/* Button */
"Create sample configuration and edit it" = "建立範本設定檔，並且進行編輯";

/* Button */
"Default (%@)" = "預設（%@）";

/* Button */
"Delete Credentials" = "刪除憑據";

/* Button */
"Delete saved passphrase and try again" = "把已經儲存的密鑰刪除後再重試看看";

/* Button */
"Delete saved password and try again" = "把已經儲存的密碼刪除後再重試看看";

/* Button */
"Delete" = "刪除";

/* Button */
"Disable network access" = "停用網路";

/* Button */
"Disconnect" = "中斷連接";

/* Button */
"Do Not Re-enable Network Access" = "不重新啟用網路存取";

/* Button */
"Do not use the plugin" = "不要使用該外掛程式";

/* Button */
"Do nothing" = "不執行任何動作";

/* Button */
"Export Tunnelblick Setup" = "匯出 Tunnelblick 的設置";

/* Button */
"Help" = "說明";

/* Button */
"I DO NOT have configuration files" = "我沒有設定檔";

/* Button */
"I have configuration files" = "我有設定檔";

/* Button */
"Ignore" = "忽略";

/* Button */
"Install tun and tap system extensions..." = "安裝 tun 及 tap 系統擴展．．．";

/* Button */
"Install" = "安裝";

/* Button. In a dialog that says a file already exists in a new location. */
"Keep Both" = "保留兩者";

/* Button */
"Latest (%@)" = "最新 (%@)";

/* Button */
"Load Tap driver automatically" = "自動載入 Tap 驅動程式";

/* Button */
"Load Tun driver automatically" = "自動載入 Tun 驅動程式";

/* Button */
"Manually" = "手動";

/* Button */
"Monochrome icon" = "黑白圖示";

/* Button. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"More Info [%@]" = "更多資訊 [%@]";

/* Button */
"More Info" = "更多資訊";

/* Button */
"Never load Tap driver" = "永遠不要載入 Tap 驅動程式";

/* Button */
"Never load Tun driver" = "永遠不要載入 Tun 驅動程式";

/* Button */
"Never show" = "永遠不顯示";

/* Button */
"No keyboard shortcut" = "不使用鍵盤快捷鍵";

/* Button */
"No sound" = "靜音";

/* Button */
"OK" = "確定";

/* Button */
"Only Me" = "只有我";

/* Button */
"Open easy-rsa in Terminal" = "在終端機中開啟 easy-rsa";

/* Button */
"Place Icon Near the Spotlight Icon" = "圖示放在 Spotlight 圖示旁";

/* Button */
"Place Icon Normally" = "圖示放在一般的位置";

/* Button */
"Quit All OpenVPN Processes" = "結束所有 OpenVPN 程序";

/* Button */
"Quit" = "結束";

/* Button
   Menu item */
"Re-enable Network Access" = "重新啟用網路存取";

/* Button */
"Reinstall" = "重新安装";

/* Button */
"Remove Credentials" = "移除認證資訊";

/* Button */
"Replace" = "取代";

/* Button */
"Reset Disabled Warnings" = "重置被停用的警告";

/* Button */
"Reset primary interface" = "重置主要介面";

/* Button */
"Restart connection" = "重新連線";

/* Button */
"Restore" = "回復";

/* Button text */
"Retry with manual response" = "用人工輸入的結果重試";

/* Button */
"Retry" = "重試";

/* Button */
"Revert to the Last Secured Copy" = "恢復到最後一次受保護的備份";

/* Button */
"Revert" = "復原";

/* Button */
"Secure the Configuration" = "保存設定";

/* Button */
"Show on default screen (%u x %u)" = "在預設螢幕（%1$u x %2$u）上顯示";

/* Button */
"Show on screen %u (%u x %u)" = "在螢幕 %1$u（%2$u x %3$u）上顯示";

/* Button */
"Show when connection status changes" = "當連接狀態改變時顯示";

/* Button */
"Show while connecting and connected" = "當連線中或已連線時顯示";

/* Button */
"Show while connecting" = "當連線時顯示";

/* Button. 'Update' refers to the update of a configuration. */
"Skip this Update" = "略過這個更新";

/* Button */
"Skip" = "略過";

/* Button */
"Speak" = "說話";

/* Button */
"Standard icon" = "標準圖示";

/* Button. In a dialog that says a file already exists in a new location. Usually this button would be labelled 'Cancel', but it is labelled 'Stop' if one or more of a series of copies or moves of files or folders has already been done. */
"Stop" = "停止";

/* Button */
"Terminate All OpenVPN processes" = "中止所有 OpenVPN 程序";

/* Button */
"Terminate" = "中止";

/* Button */
"This configuration has its own separate credentials" = "此設定檔有自已獨立的認證資訊";

/* Button */
"This configuration uses %@ credentials" = "此設定檔使用 %@ 的認證資訊";

/* Button */
"Try again with saved passphrase" = "用已儲存的密碼再試一次";

/* Button */
"Try again with saved username and password" = "用儲存的使用者名稱和密碼再試看看";

/* Button */
"Try again" = "重試";

/* Button */
"Tunnelblick 3.3 icon" = "Tunnelblick 3.3 圖示";

/* Button */
"Uninstall Tunnelblick..." = "解除安裝 Tunnelblick...";

/* Button */
"Uninstall tun and tap system extensions..." = "移除 tun 及 tap 系統擴展．．．";

/* Button. 'Update' refers to the update of a configuration. */
"Update" = "更新";

/* Button */
"When Tunnelblick launches" = "當 Tunnelblick 啟動時";

/* Button */
"When computer starts" = "當電腦啟動時";

/* Menu item */
"Add a VPN..." = "新增 VPN…";

/* Menu item */
"Connect %@%@" = "連接 %@%@";

/* Menu item
   Menu Item */
"Copy Configuration into a New Folder..." = "將設定檔複製到新的資料夾...";

/* Menu item */
"Copy Configurations into a New Folder..." = "將設定檔複製到新的資料夾...";

/* Menu Item */
"Delete Configuration's Credentials in Keychain..." = "刪除此設定檔儲存在鑰匙圈中的認證資訊…";

/* Menu item tooltip */
"Disabled because this setting is being forced" = "因為強制設定，這選項被禁用了";

/* Menu item */
"Disconnect %@%@" = "中斷 %@%@";

/* Menu Item */
"Do Not Show on Tunnelblick Menu" = "不要在 Tunnelblick 選單顯示";

/* Menu Item */
"Duplicate Configuration..." = "建立設定檔複本...";

/* Menu Item */
"Edit OpenVPN Configuration File..." = "修改 OpenVPN 設定檔…";

/* Menu Item */
"Examine OpenVPN Configuration File..." = "查看 OpenVPN 設定檔…";

/* Menu Item */
"Make Configuration Private..." = "將設定檔改為私密...";

/* Menu Item */
"Make Configuration Shared..." = "將設定檔改為共享…";

/* Menu item
   Menu Item */
"Move Configuration into a New Folder..." = "將設定檔移動到新的資料夾...";

/* Menu item */
"Move Configurations into a New Folder..." = "將設定檔移動到新的資料夾...";

/* Menu Item */
"No OpenVPN or Tunnelblick VPN logging" = "不記錄 OpenVPN 或 Tunnelblick VPN 的歷史";

/* Menu item */
"No VPN Configurations Available" = "沒有可用的 VPN 設定檔";

/* Menu Item */
"OpenVPN level %lu" = "OpenVPN %lu 級";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 0 - no output except fatal errors" = "OpenVPN 等級 0 —— 除了很嚴重的問題，其餘都不輸出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 11 - extremely verbose output" = "OpenVPN 11 級 —— 非常口語化的輸出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 3 - normal output" = "OpenVPN 等級 3—— 一般輸出";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 4 - values for all options" = "OpenVPN 4 級 —— 輸出所有選項的值";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 5 - \"R\" or \"W\" for each packet" = "OpenVPN 等級 5 —— 每個封包同時輸出「R」或「W」";

/* Menu Item */
"OpenVPN level 6 - very verbose output" = "OpenVPN 等級 6 —— 非常口語化的輸出";

/* Menu Item */
"OpenVPN logging level set by the configuration" = "OpenVPN 日誌等級依設定檔";

/* Menu item. Translate it to be as short as possible. When clicked, will display the full warning. */
"Problem using future versions of Tunnelblick..." = "使用未來版本 Tunnelblick 的問題...";

/* Menu item. Translate it to be as short as possible. When clicked, will display the full warning. */
"Problem using future versions of macOS..." = "使用未來版本 macOS 的問題...";

/* Menu item */
"Quit Tunnelblick" = "結束 Tunnelblick";

/* Menu Item */
"Rename Configuration" = "重新命名設定檔";

/* Menu Item */
"Revert Configuration..." = "復原設定檔...";

/* Menu Item */
"Show OpenVPN Log in Finder" = "在 Finder 中顯示 OpenVPN 記錄檔";

/* Menu Item */
"Show on Tunnelblick Menu" = "在 Tunnelblick 選單上顯示";

/* Menu item */
"Suggestion or Bug Report..." = "建議或問題回報⋯⋯";

/* Menu item */
"VPN Details..." = "VPN 詳情⋯";

/* Menu item */
"Warnings" = "警告";

/* Checkbox name */
"Allow changes to manually-set network settings" = "允許更動手動設定的網路設定";

/* Checkbox name */
"Always show this window" = "永遠顯示這個視窗";

/* Checkbox name */
"Apply to all" = "全部套用";

/* Checkbox Name */
"Authenticate before connecting" = "連線前先認證";

/* Checkbox name */
"Check for updates automatically" = "自動檢查更新";

/* Checkbox name */
"Check for updates to beta versions" = "檢查更新至測試版";

/* Checkbox name */
"Check if the apparent public IP address changed after connecting" = "檢查連接後外部 IP 地址是否改變";

/* Checkbox name */
"Disable IPv6 unless the VPN server is accessed using IPv6" = "除非以 IPv6 連線到 VPN 伺服器，否則停用 IPv6";

/* Checkbox name */
"Disconnect when computer goes to sleep" = "當電腦休眠時中斷連線";

/* Checkbox name */
"Disconnect when user switches out" = "當轉換時使用者時中斷連線";

/* Checkbox name */
"Display connection submenus" = "顯示連線子選單";

/* Checkbox name */
"Display connection timers" = "顯示連線計時器";

/* Checkbox name */
"Display window while Tunnelblick is starting up" = "當 Tunnelblick 啟動時顯示視窗";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always 'Ignore'" = "不再詢問，總是「忽略」";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always Continue" = "不再詢問，總是繼續";

/* Checkbox name */
"Do not ask again, always convert" = "不再詢問，總是轉換";

/* Checkbox name */
"Do not show this type of warning again" = "不要再顯示這類型的警告";

/* Checkbox name */
"Do not warn about DNS problems again for any configuration" = "在所有設定中不再警告 DNS 相關問題";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again for any configuration" = "在所有設定中不再提醒這個";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again for this configuration" = "在本設定中不再顯示此警告";

/* Checkbox name */
"Do not warn about this again" = "不再顯示此警告";

/* Checkbox name */
"Enable IPv6 (tap only)" = "啟用 IPv6（tap only）";

/* Checkbox name */
"Flush DNS cache after connecting or disconnecting" = "連線或斷線後清空 DNS 緩存";

/* Checkbox name */
"Inhibit automatic update checking and IP Address checking" = "禁止自動更新及檢查 IP 地址";

/* Checkbox name */
"Keep connected" = "保持連線";

/* Checkbox name */
"Monitor network settings" = "監視網路設定";

/* Checkbox name */
"Place near Spotlight icon" = "放置於 Spotlight 圖示旁";

/* Checkbox name */
"Prepend domain name to search domains" = "在搜索的網域中加上域名";

/* Checkbox name */
"Reconnect when computer wakes up" = "喚醒電腦後重新連線";

/* Checkbox name */
"Reconnect when user switches in" = "當使用者切換回來時重新連線";

/* Checkbox name */
"Require administrator authorization to install all configurations" = "需要管理者權限以安裝所有設定";

/* Checkbox name */
"Route all IPv4 traffic through the VPN" = "使用 VPN 傳送所有 IPv4 的流量";

/* Checkbox name */
"Run MTU maximum size test after connecting" = "連接後測試最大的 MTU 大小";

/* Checkbox name */
"Save in Keychain" = "於鑰匙圈內儲存";

/* Checkbox name */
"Set DNS after routes are set" = "在路由設定後，設定 DNS";

/* Checkbox name */
"Show when disconnected" = "斷線時顯示";

/* Checkbox name */
"Show when the pointer is over the Tunnelblick icon" = "滑鼠移動到 Tunnelblick 圖示上時顯示";

/* PopUpButton */
"Do not set nameserver" = "不要設定域名解析伺服器";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (3.0b10)" = "設定域名解析伺服器 (3.0b10)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (3.1)" = "設定域名解析伺服器 (3.1)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (alternate 1)" = "設定域名解析伺服器 (替代選擇 1)";

/* PopUpButton */
"Set nameserver (alternate 2)" = "設定域名解析伺服器（替代選擇 2）";

/* PopUpButton *//* System profile item */
"Set nameserver" = "設定域名解析器";

/* Text on disk image */
"Double-click to begin" = "連按兩下以開始";

/* Connection status */
"ADD_ROUTES" = "正在設定路由"; // Please translate "Adding routes"

/* Connection status */
"ASSIGN_IP" = "正在分配 IP 地址"; // Please translate "Assigning IP address"

/* Connection status */
"AUTH" = "正在認證"; // Please translate "Authorizing"

/* Connection status */
"CONNECTED" = "已連線"; // Please translate "Connected"

/* Connection status */
"CONNECTING" = "正在連線"; // Please translate "Connecting"

/* Connection status
Please translate "Disconnecting" */
"DISCONNECTING" = "正在中斷連線"; // Please translate "Disconnecting"

/* Connection status */
"EXITING" = "已中斷連線"; // Please translate "Disconnected"

/* Connection status */
"GET_CONFIG" = "正在獲取設定"; // Please translate ""

/* Connection status */
"NETWORK_ACCESS" = "等待網路存取能力"; // Please translate "Waiting for network access"

/* Connection status */
"PASSWORD_WAIT" = "正在等候密碼"; // Please translate "Waiting for password"

/* Connection status */
"PRIVATE_KEY_WAIT" = "正在等候密匙"; // Please translate "Waiting for password"

/* Connection status */
"RECONNECTING" = "正在重新連線"; // Please translate ""

/* Connection status */
"RESOLVE" = "正在解析域名"; // Please translate ""

/* Connection status */
"SLEEP" = "正在等待背景程序"; // Please translate "Waiting for daemon process"

/* Connection status */
"TCP_CONNECT" = "正在建立 TCP 連接"; // Please translate "Making TCP connection"

/* Connection status */
"UDP_CONNECT" = "正在建立 UDP 連接"; // Please translate "Making UDP connection"

/* Connection status */
"WAIT" = "正在等待伺服器回應"; // Please translate "Waiting for Server Response"

/* Folder name */
"Sample Tunnelblick VPN Configuration" = "Tunnelblick VPN 設定檔範本";

/* System profile item */
"Configurations" = "設定";

/* Window title */
" (Deployed)" = " (已部署)"; // Indicates a configuration from a customized version of Tunnelblick -- see https://tunnelblick.net/cCusDeployed.html

/* Window title */
" (Private)" = " (私密)";

/* Window title */
" (Shared)" = " (共享)"; // Indicates a shared configuration

/* Window title */
"%@ OpenVPN Configuration - Tunnelblick" = "%@ OpenVPN 設定 - Tunnelblick";

/* Window title */
"%@%@ Disconnected - Advanced Settings%@" = "%1$@%2$@ 斷開連線 - 進階設定 %3$@";

/* Window title for the VPN Details window when showing the 'Configurations' panel. The 1st %@ is name of the configuration, 2nd is either ' (Private)' or ' (Shared)', 3rd is the status of the connection, 4th is the amount of time the configuration has been connected, 5th is the name of the application (usually 'Tunnelblick'). Some of these may be omitted under certain circumstances */
"%@%@: %@%@ - %@" = "%1$@%2$@：%3$@%4$@ - %5$@";

/* Window title */
"'%@' has been disconnected" = "已中斷 「%@」 的連線";

/* Window title */
"Active connection" = "活躍的連線";

/* Window title */
"Add a Configuration" = "新增一個設定檔";

/* Window title. The '%@' is a space followed by the name of the program (usually 'Tunnelblick') */
"Advanced Settings%@" = "進階設定";

/* Window title */
"Alert sounds" = "提示音";

/* Window title */
"Alert" = "警告";

/* Window title */
"All configuration files removed" = "所有設定檔已被移除";

/* Window title */
"Appearance" = "外觀";

/* Window title */
"Authentication failed" = "認證失敗";

/* Window title */
"Configuration(s) Ignored" = "設定已被忽略";

/* Window title */
"Connecting & Disconnecting" = "連線及中斷連線";

/* Window title */
"Could Not Copy Configuration" = "無法複製設定檔";

/* Window title */
"Could Not Move Configuration" = "無法移動設定檔";

/* Window title */
"Could Not Replace Configuration" = "無法取代設定";

/* Window title */
"Could Not Uninstall Configuration" = "無法移除設定檔";

/* Window title */
"Create and Edit a Sample Configuration?" = "建立及編輯範本設定檔？";

/* Window title */
"Details - Tunnelblick" = "詳情 - Tunnelblick";

/* Window title */
"Do you wish to connect?" = "你要連線嗎？";

/* Window title */
"File not found" = "找不到檔案";

/* Window title */
"Import a Tunnelblick Setup" = "匯入 Tunnelblick 的設置";

/* Window title */
"Info" = "資訊";

/* Window title */
"Install Configuration For All Users?" = "為所有使用者安裝設定檔？";

/* Window title */
"Installation failed" = "安裝失敗";

/* Window title */
"Installation or Repair Failed" = "安裝或修復失敗";

/* Window title */
"Installation succeeded" = "安裝成功";

/* Window title */
"Log" = "記錄檔";

/* Window title */
"Name not allowed" = "名稱不被允許";

/* Window title */
"No 'dev tun', 'dev utun', or 'dev tap' found" = "未找到「dev tun」、「dev utun」或「dev tap」";

/* Window title */
"No Credentials" = "沒有認證資訊";

/* Window title */
"Only computer administrators should update Tunnelblick" = "只有電腦管理員可以更新 Tunnelblick";

/* Window title */
"OpenVPN is Not Responding" = "OpenVPN 沒有回應";

/* Window title */
"Please insert token" = "請插入安全金鑰";

/* Window title */
"Preferences" = "偏好設定";

/* Window title */
"Replace Existing File?" = "取代現有檔案？";

/* Window title */
"Replace VPN Configuration?" = "取代 VPN 設定嗎？";

/* Window title */
"Sample Configuration Created" = "已建立設定檔範本";

/* Window title */
"Settings" = "設定";

/* Window title */
"Sounds" = "音效";

/* Window title */
"System Requirements Not Met" = "未能滿足系統需求";

/* Window title */
"TEST OF UNINSTALL OF TUNNELBLICK FAILED" = "測試解除安裝 Tunnelblick 失敗";

/* Window title */
"TEST OF UNINSTALL OF TUNNELBLICK SUCCEEDED" = "測試解除安裝 Tunnelblick 成功";

/* Window title */
"Tunnelblick Configuration Problem" = "Tunnelblick 設定錯誤";

/* Window title */
"Tunnelblick Error" = "Tunnelblick 錯誤";

/* Window title */
"Tunnelblick" = "Tunnelblick";

/* Window title */
"Tunnelblick: Login Required" = "Tunnelblick：需要登入";

/* Window title */
"Tunnelblick: Passphrase Required" = "Tunnelblick：需要密匙";

/* Window title */
"UNINSTALL OF TUNNELBLICK FAILED" = "解除安裝 Tunnelblick 失敗";

/* Window title */
"UNINSTALL OF TUNNELBLICK SUCCEEDED" = "解除安裝 Tunnelblick 成功";

/* Window title */
"Unable to launch Tunnelblick" = "未能啟動 Tunnelblick";

/* Window title */
"Unavailable" = "無法使用";

/* Window title */
"Use 'down-root' plugin for OpenVPN?" = "在 OpenVPN 中使用外掛程式「down-root」嗎？";

/* Window title */
"Utilities" = "工具";

/* Window title */
"VPN Configuration Installation Error" = "VPN 設定檔安裝錯誤";

/* Window title */
"VPN Configuration Installation" = "VPN 設定檔安裝";

/* Window title */
"VPN Credentials" = "VPN 認證資訊";

/* Window title */
"Warning!" = "警告！";

/* Window title */
"Warning" = "警告";

/* Window title */
"Warning: Unknown OpenVPN processes" = "警告：不明的 OpenVPN 程序";

/* Window title */
"Welcome to Tunnelblick" = "歡迎使用 Tunnelblick";

/* Window title */
"Welcome" = "歡迎";

/* Window title */
"While Connected" = "已連接時";

/* Window text. The first %@ will be replaced by the name of a configuration. The second %@ will be replaced by a message from a VPN server, such as 'Please insert your security token'. */
"     From the VPN server for %@:\n\n%@" = "     從 VPN 伺服器傳來 %1$@：\n\n%2$@";

/* Window text */
"     • DNS server address %@ is a public DNS server known to Tunnelblick but is not being routed through the VPN.\n\n" = "     DNS 主機位址 %@ 屬於 Tunnelblick 已知的開放主機，但是並未透過 VPN 連線。\n\n";

/* Window text */
"     • DNS server address %@ is not a public DNS server known to Tunnelblick and is not being routed through the VPN.\n\n" = "     DNS 主機位址 %@ 屬於 Tunnelblick 未知的開放主機，且並未透過 VPN 連線。\n\n";

/* Window text */
"     • DNS server address %@ is not a public IP address and is not being routed through the VPN.\n\n" = "     DNS 伺服器 %@ 不是一個公共 IP 位址，且並未透過 VPN 連線。\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed %lu configurations\n\n" = "     • 已安裝 %lu 個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed one configuration\n\n" = "     • 已安裝一個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed or replaced %lu \"safe\" configurations\n\n" = "     • 已安裝或取代 %lu 個「安全」的設定\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Installed or replaced one \"safe\" configuration\n\n" = "     • 已安裝或取代一個「安全」的設定\n\n";

/* Window text */
"     • No DNS servers have been specified.\n\n" = "     未指定 DNS 主機\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Replaced %lu configurations\n\n" = "     • 已取代 %lu 個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Replaced one configuration\n\n" = "     • 已取代一個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Uninstalled %lu configurations\n\n" = "     • 已移除 %lu 個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick successfully: *' */
"     • Uninstalled one configuration\n\n" = "     • 已移除一個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install %lu configurations\n\n" = "    • 安裝 %lu 個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install one configuration\n" = "    • 安裝一個設定檔\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install or replace %lu \"safe\" configurations (administrator authorization not required)\n\n" = "    • 安裝或取代 %lu 個 「安全」的設定(無需管理者權限)\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Install or replace one \"safe\" configuration (administrator authorization not required)\n" = "    • 安裝或取代一個 「安全」的設定(無需管理者權限)\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Replace %lu configurations\n\n" = "    • 取代 %lu 個設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Replace one configuration\n" = "    • 取代一個設定檔\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Uninstall %lu configurations\n\n" = "    • 移除 %lu 設定檔\n\n";

/* Window text: 'Tunnelblick needs to: *' */
"    • Uninstall one configuration\n" = "    • 移除一個設定檔\n";

/* Window text */
"  • Be installed in /Applications as Tunnelblick\n" = "  • 被安裝在 /Applications";

/* Window text */
"  • Change ownership and permissions of the program to secure it\n" = "  • 更改程式的擁有人及權限以加固此程序";

/* Window text; appears after an update and will be prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Complete the update\n" = "  • 完成更新\n";

/* Window text */
"  • Convert OpenVPN configurations\n" = "  • 轉換 OpenVPN 設定\n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Copy a configuration\n" = "  • 複製設定檔\n";

/* Window text */
"  • Install forced preferences\n" = "  • 安裝強迫選項\n";

/* Window text */
"  • Install or update configuration(s)\n" = "  • 安裝或更新設定檔\n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Move a configuration\n" = "  • 移動設定檔\n";

/* Window text */
"  • Move the private configurations folder\n" = "  • 移動私密設定檔案夾\n";

/* Window text. Item in a list prefixed by 'Tunnelblick needs to:' */
"  • Remove a configuration\n" = "  • 移除設定檔\n";

/* Window text */
"  • Secure configurations\n" = "  • 保護設定檔\n";

/* Window text */
" %1$@ is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the %2$@ as published by the %3$@.\n\n%4$@ is a registered trademark of OpenVPN Inc." = " %1$@ 是自由軟體：你可以在 %3$@ 的 %2$@ 許可證條款下重新發佈與修改它。\n\n%4$@ 是 OpenVPN Inc. 的註冊商標。";

/* Window text */
" Do you wish to install %@ to %@%@?\n\n" = " 您是否想安裝 %1$@ 到 %2$@%3$@?\n\n";

/* Window text */
" Do you wish to replace\n    %@\n    in %@\nwith %@%@?\n\n" = " 您是否想\n    在 %2$@ 用\n    %1$@\n取代 %3$@%4$@？\n\n";

/* Window text */
" Forced preferences will also be installed or replaced.\n\n" = " 内建的固定偏好設定也將被安裝或取代。\n\n";

/* Window text */
" Note: OpenVPN configurations will be converted to Tunnelblick VPN Configurations.\n\n" = " 注意：OpenVPN 格式的設定檔會被轉換成 Tunnelblick 格式的 VPN 設定檔。\n\n";

/* Window text */
" Tunnelblick must be installed in Applications.\n\n" = " Tunnelblick 必須被安裝在 Applications 資料夾內。\n\n";

/* Window text; '%@' is the name of a configuration */
" Tunnelblick needs computer administrator authorization so it can automatically connect '%@' when the computer starts." = " Tunnelblick 需要有電腦管理員授權，才能在電腦啟動時自動連接 「%@」。";

/* Window text; '%@' is the name of a configuration */
" Tunnelblick needs computer administrator authorization so it can stop automatically connecting '%@' when the computer starts." = " Tunnelblick 需要有電腦管理員授權，才能停止在電腦啟動時自動連接 「%@」。";

/* Window text */
" WARNING: This copy of Tunnelblick has been tampered with.\n\n" = " 警告：這個 Tunnelblick 版本曾被人修改過。\n\n";

/* Window text. The '%@' is the name of an OpenVPN and SSL binary, e.g. 'OpenVPN 2.4.8 OpenSSL 1.1.1' */
"%@ (non-Tunnelblick)" = "%@ (非 Tunnelblick)";

/* Window text */
"%@ exists but is not a folder" = "%@ 存在但不是一個資料夾";

/* Window text */
"%@ has been reverted to its last secured (shadow) copy.\n\n" = "%@ 已被重置為它的上一個被保護的 (陰影) 副本。\n\n";

/* Window text. The '%@' at the beginning is a separately translated string that describes an action that is to be taken. */
"%@\n\n Note: Tunnelblick is in administrator mode, so a computer administrator's authorization is not required." = "%@\n\n 注意：Tunnelblick 正在管理模者模式，所以不需要電腦管理員的授權。";

/* Window text */
"%ld configurations have been reverted to their last secured (shadow) copy.\n\n" = "%ld 個設定檔已被復原為最近的安全 (影子) 複本\n\n";

/* Window text */
"'%@' already exists on the Desktop.\n\nWould you like to replace it?" = "'%@' 已經存在在桌面裡。\n\n你要取代它嗎?";

/* Window text. '%@' is the name of a configuration or a folder of configurations. */
"'%@' already exists." = "%s已存在";

/* Window text. %@ is the name of a file. */
"'%@' appears to be a file encoded with UTF-16. All OpenVPN-related files must be plain text or UTF-8 files" = "「%@」似乎是 UTF-16 編碼的檔案。所有 OpenVPN 相關的檔案都必須是「純文字」或是「UTF-8 編碼」的檔案。";

/* Window text */
"'%@' at line %u was not terminated properly" = "'%1$@' 在第 %2$u 行沒有被正確的終止。";

/* Window text */
"'%@' does not have any credentials (private key or username and password) stored in the Keychain." = "「%@」 並沒有任何認證資訊 (私人密匙，用戶名稱及密碼) 存取於鑰匙圈內。";

/* Window text. %@ is the name of a file. */
"'%@' is not a plain text or UTF-8 file." = "「%@」不是純文字或 UTF-8 檔。";

/* Window text */
"'%@' was not terminated." = "'%@' 沒有結束。";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The second and third '%@' will each be replaced by the name of a version of OpenVPN, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n */
"'%@' will connect using OpenVPN %@ instead of the requested version (%@)." = "'%1$@' 將使用 OpenVPN %2$@ 連線，而非指定的版本 (%3$@)。";

/* Window text */
"'easy-rsaPath' preference ignored; it does not specify a folder" = "「easy-rsaPath」偏好設定被略過；它沒有指定一個檔案夾。";

/* Window text */
"'easy-rsaPath' preference ignored; it must be an absolute path or start with '~'" = "「easy-rsaPath」偏好設定被略過；它必須是絕對路徑或以（ ~ ）開頭";

/* Window text -- appears in log display when logging is disabled\n */
"(Logging is disabled.)" = "（已經停止紀錄歷史。）";

/* Window text */
"(Never checked)" = "（永遠不檢查）";

/* Window text */
"(The 'easy-rsaPath' preference is invalid.)" = "（「easy-rsaPath」偏好設定無效。）";

/* Window text */
"(if connected when computer went to sleep)" = "(連線時，電腦進入睡眠狀態)";

/* Window text */
"(if connected when user switched out)" = "(假如當使用者切換時已連線)";

/* Window text */
"<br>Based on Tunnelblick, free software available at<br><a href=\"https://tunnelblick.net\">https://tunnelblick.net</a><br><br>OpenVPN is a registered trademark of OpenVPN Inc." = "<br>基於 Tunnelblick，一個可於 <br><a href=\"https://tunnelblick.net\">https://tunnelblick.net</a> 取得的自由軟體<br><br>OpenVPN 是 OpenVPN Inc. 的註冊商標。";

/* Window text. The %@ is the name of a VPN configuration. */
"<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>The network setup was not restored properly after disconnecting from %@.</p><p>This problem is usually caused by using the 'user nobody' and/or 'group nobody' OpenVPN options.</p><p>To restore the network setup, you should restart your computer.</p><p>To prevent this error in the future, remove the 'user nobody' and 'group nobody' lines from your OpenVPN configuration file.</p><p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cUserAndGroupOptions.html\">User and Group OpenVPN Options</a> [tunnelblick.net] for more information.</p></font>\n\n" = "<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>在與 %@ 中斷連線後，並未正確地恢復網路設定。</p><p>這個問題通常是由於在 OpenVPN 選項中使用了「user nobody」或「group nobody」。</p><p>為了正確恢復網路設定，您應該重新啟動電腦。</p><p>要想避免這個問題再次發生，請在 OpenVPN 設定中移除「user nobody」或「group nobody」。</p><p>更多資訊可於<a href=\"https://tunnelblick.net/cUserAndGroupOptions.html\">OpenVPN 的使用者和群組選項</a> [tunnelblick.net] 取得。</p></font>\n\n";

/* Window text. The '%u' will be replaced with 5 or a similar small positive number */
"<p>This computer's apparent public IP address has changed after connecting to this VPN each of the last %u times it was checked.</p>\n<p>This probably means that the VPN is set up correctly and further checking is not necessary,\n so the checking has been disabled for this VPN to lighten the load on tunnelblick.net servers.</p>\n<p>You can re-enable checking on the \"Settings tab\" of Tunnelblick's \"VPN Details\" window. If you do that, please also consider <a href=\"https://tunnelblick.net/donate.html\">donating to the Tunnelblick project</a> [tunnelblick.net] to help pay for server expenses.</p>\n" = "<p>這台電腦的對外公共 IP 已經在過去 %u 次連線到此 VPN 的檢查中確認已變更。</p>\n<p>這通常表示 VPN 已正確設定且不需再額外檢查；為了減輕 tunnelblick.net 伺服器的負擔，此 VPN 的檢查已被停用。</p>\n<p>您可以在 Tunnelblick \"VPN 詳情\" 中的 \"設定\" 分頁重新啟用檢查。如果您這麼做，請同時考慮 <a href=\"https://tunnelblick.net/donate.html\">向 Tunnelblick 專案捐款</a> [tunnelblick.net] 以協助負擔伺服器開銷。</p>\n";

/* Window text */
"A TBPreference or TBAlwaysSetPreference key refers to an unknown preference '%@' in %@" = "一個 TBPreference 或 TBAlwaysSetPreference 鍵參照了末知的偏好設定「%1$@」於 %2$@";

/* Window text */
"A Tunnelblick VPN Configuration is nested too deeply in '%@'" = "「%@」VPN 設定檔中的巢狀層級太深";

/* Window text */
"A configuration named '%@' already exists in this location.\nDo you want to replace it with the one you're moving or copying?" = "一個名稱為 '%@' 的設定檔在此路徑已存在。\n您是否要用您正在移動或複製的設定檔取代它？";

/* Window text */
"A configuration which requires a passphrase (private key) or a username and password cannot connect when the computer starts." = "需要密語 (私鑰) 或者使用者帳號密碼的設定檔無法在電腦啟動時進行連線。";

/* Window text */
"A passphrase is required to connect to\n  %@%@" = "需要密碼來連線到\n  %1$@%2$@";

/* Window text */
"A private configuration named '%@' already exists.\n\nDo you wish to replace it with the shared configuration?" = "一個名為「%@」的設定配置已經存在。\n\n你是否要以其共享配置取代？";

/* Window text */
"A problem occurred while checking this computer's apparent public IP address.\n\nSee the Console log for details.\n\n" = "在檢查電腦的外部 IP 地址時發生了一個問題。\n\n詳情請查看終端機紀錄。\n\n";

/* Window text */
"A shared configuration named '%@' already exists.\n\nDo you wish to replace it with the private configuration?" = "一個名為「%@」的共用設定檔己存在\n\n要用該私密設定檔取代它嗎？";

/* Window text */
"A username and password are required to connect to\n  %@" = "連接至 %@ 需要用戶名稱和密碼";

/* Window text */
"A username and password are required to connect to\n  %@\n(using '%@' credentials)" = "連接至 %1$@ 需要用戶名稱和密碼\n（使用「%2$@」的認證資訊）";

/* Window text */
"Add Credentials" = "新增認證資訊";

/* Window text */
"Added '.sh' extension to %@ so it will be secured properly" = "已為 %@ 加上 .sh 副檔名以確保安全";

/* Window text */
"Added a '.unknown' extension to %@ so it will be secured properly" = "已經幫 %@ 加上「.unknown」的副檔名來確保安全";

/* Window text */
"Additional contributions by" = "其他貢獻者";

/* Window text */
"After %.1f seconds, gave up trying to fetch IP address information.\n\nTunnelblick will not check that this computer's apparent IP address changes when %@ is connected.\n\n" = "在 %1$.1f 秒後，不再嘗試獲取外部 IP 地址。\n\n當連線到 %2$@ 時，Tunnelblick 將不會檢查這部電腦的外部 IP 地址。\n\n";

/* Window text */
"After connecting to %@, DNS does not appear to be working.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "連接到 %@ 後，DNS 並沒有正常運作。\n\n這可能表示你的 VPN 配置不正確。\n\n";

/* Window text */
"After connecting to %@, the Internet does not appear to be reachable.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "連接到 %@ 後似乎不能存取互聯網。\n\n這可能表示你的 VPN 配置不正確。\n\n";

/* Window text */
"All OpenVPN processes have quit" = "已關閉所有的 OpenVPN 程序";

/* Window text */
"All configuration files have been removed. Tunnelblick must quit." = "所有設定檔已被移除。Tunnelblick 必須退出。";

/* Window text */
"All configurations use %@ credentials" = "所有設定使用 %@ 的認證訊息";

/* Window text */
"Also, please attach the 'Tunnelblick Error Data.txt' file on your Desktop to the email. It contains information about the error. You can double-click the file to see the information.\n\n" = "並且，請將位於桌面資料夾的 Tunnelblick Error Data.txt 檔案附加在電子郵件中，此檔案包含了相關的錯誤訊息。您可以開啟該檔以獲得更多資訊。\n\n";

/* Window text */
"An error (status %ld) occurred while trying to check the security of the %@ configuration.\n\nPlease quit and relaunch Tunnelblick. If the problem persists, please reinstall Tunnelblick." = "在嘗試檢查 %2$@ 的安全設定時發生了問題（狀態 %1$ld）。\n請退出並重新啟動 Tunnelblick。如果問題依舊會發生，請重新安裝 Tunnelblick。";

/* Window text */
"An error occurred getting the list of loaded system extensions." = "獲取已載入的系統擴展列表時發生錯誤。 ";

/* Window text */
"An error occurred while trying to launch %@" = "當嘗試啟動 %@ 時發生錯誤";

/* Window text */
"An error occurred while trying to revert to the secured (shadow) copy. See the Console Log for details.\n\n" = "在嘗試回復至上一個安全被保護的 (陰影) 副本時發生錯誤。詳情請參見終端機紀錄檔。\n\n";

/* Window text */
"An error occurred. Please try again." = "發生錯誤，請再試一次。";

/* Window text */
"An error occurred. See the Console Log for details." = "發生了一個錯誤。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred%@%@" = "Tunnelblick 內部錯誤：%1$@%2$@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get attributes: %@" = "Tunnelblick 內部錯誤：fileIsReasonableSize: 無法取得屬性: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get size: %@" = "Tunnelblick 內部錯誤：fileIsReasonableSize: 無法取得大小: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: Cannot get type: %@" = "Tunnelblick 內部錯誤：fileIsReasonableSize: 無法取得類型: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: invalid file type: %@" = "Tunnelblick 內部錯誤：fileIsReasonableSize: 無效的檔案類型: %@";

/* Window text */
"An internal Tunnelblick error occurred: fileIsReasonableSize: path is nil" = "Tunnelblick 內部錯誤：fileIsReasonableSize: 路徑為空的";

/* Window text; the %@ will be replaced by the name of a configuration. */
"An update to the %@ VPN configuration is available.\n\nDo you wish to update the configuration?\n\n" = "%@ VPN 設定檔有可用的更新。\n\n您是否要更新設定檔？\n\n";

/* Window text */
"Are you sure you do not want to convert OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations?\n\nCONFIGURATIONS WILL NOT BE AVAILABLE IF YOU DO NOT CONVERT THEM!\n\n" = "你確定你不要把這些 OpenVPN 格式的設定檔轉換為 Tunnelblick VPN 格式的設定檔嗎?\n\n如果你不把它(們)轉換，配置檔將無法使用。\n\n";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) for %ld configurations that are stored in the Keychain?" = "你確定要刪除和 %ld 個設定檔相關、在鑰匙圈儲存的認證資訊 (私人密匙 / 用戶名稱及密碼) 嗎？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) for '%@' that are stored in the Keychain?" = "你確定要刪除「%@」在鑰匙圈儲存的認證資訊 (私人密匙 / 用戶名稱及密碼) 嗎？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to delete the credentials (private key and/or username and password) stored in the Keychain for '%@' credentials?" = "你確定要刪除 %@ 個在鑰匙圈儲存的認證資訊 (私人密匙 / 用戶名稱及密碼) 嗎？";

/* Window text */
"Are you sure you wish to install configurations which can TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER?\n\n" = "你確定你要安裝這些可以完全控制你的電腦的設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"Are you sure you wish to install configurations which might be able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER?\n\n" = "確定要安裝可能「可以完全控制你的電腦」的設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"At line %lu of the OpenVPN configuration file: %@" = "在 OpenVPN 設定檔的第 %1$lu 行: %2$@";

/* Window text */
"B" = "B";

/* Window text */
"B/s" = "B/s";

/* Window text */
"Backslash at end of line %u is not allowed" = "於第 %u 行末使用反斜線是被禁止的";

/* Window text */
"Cancelled trying to quit all OpenVPN processes" = "已取消關閉所有的 OpenVPN 程序";

/* Window text */
"Cannot find configuration file at %@" = "在 %@ 找不到設定檔";

/* Window text */
"Cannot install configurations to either shared or private locations" = "無法安裝配置到共享或私有路徑";

/* Window text */
"Cannot uninstall configuration '%@' because it is not installed." = "由於它未被安裝，無法移除「%@」配置";

/* Window text */
"Click \"OK\" to disconnect all VPNs, quit Tunnelblick, and start uninstalling it.\n\nThere may be a delay of a few seconds before the first uninstaller window appears.\n\nIf you want to save a copy of your VPN configurations and all Tunnelblick settings, click \"Cancel\" and export the Tunnelblick setup first.\n\n" = "點擊 \"確定\" 以中斷所有 VPN 連線，退出 Tunnelblick，並開始解除安裝。\n\n在第一個解除安裝視窗出現前可能會有數秒鐘的延遲。\n\n如果您希望保存一份 VPN 設定以及所有的 Tunnelblick 設定，點擊 \"取消\" 並先匯出 Tunnelblick 安裝設定。";

/* Window text */
"Computer sleep/wake" = "電腦睡眠/喚醒";

/* Window text */
"Configuration '%@' ('%@') will be ignored because its name contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "名為「%1$@」 (「%2$@」) 的設定檔因為含有不被允許的字符將被忽略。\n\n被禁止的字符：「%3$s」\n\n";

/* Window text */
"Configuration '%@' contains one or more scripts which may cause problems if you replace or uninstall the configuration while it is connected.\n\nDo you wish to replace the configuration?" = "設定 「%@」含有至少一個程式。如果你在已建立連線的時候取代或移除這個設定檔，有可能會導致問題。\n\n你確定要取代這個設定檔嗎？";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not secure. It should be reinstalled." = "'%@' 這個設定並不安全，請從新安裝。";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not secure. Please reinstall Tunnelblick." = "'%@' 這個設定並不安全，請從新安裝 Tunnelblick";

/* Window text */
"Configuration '%@' is not updatable because it could not be marked as 'updatable'.\n" = "配置「%@」不能被自動更新，因為它不能被標記為「可自動更新的」。\n";

/* Window text. The first '%@' will be the name of a configuration; the other two '%@' will each be a version number such as '3.5.4' or '3.5.3beta02' */
"Configuration '%@' requires Tunnelblick %@ or higher; you are using Tunnelblick %@.\n\nYou must update Tunnelblick to install this configuration." = "組態 '%1$@' 需要 Tunnelblick %2$@ 或更新的版本；你正使用 Tunnelblick %3$@。\n\n你需要先更新 Tunnelblick 才能套用此組態。";

/* Window text. The first '%@' will be the name of a configuration; the other two '%@' will each be a version number such as '3.5.4' or '3.5.3beta02' */
"Configuration '%@' requires Tunnelblick %@ or lower; you are using Tunnelblick %@." = "組態 '%1$@' 需要 Tunnelblick %2$@ 或更舊的版本；你正使用 Tunnelblick %3$@。";

/* Window text */
"Configuration '%@' will be ignored because its name contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "配置「%1$@」將會被忽略，因為它的名字裏含有被禁止的字元。\n\n被禁止的字元是：「'%2$s」\n\n";

/* Window text */
"Configuration changes:" = "改變的設定：";

/* Window text */
"Configurations are installed from files that are supplied to you by your network manager or VPN service provider.\n\nConfiguration files have extensions of .tblk, .ovpn, or .conf.\n\n(There may be other files associated with the configuration that have other extensions; ignore them.)\n\nTo install a configuration file, drag and drop it on the Tunnelblick icon in the menu bar or on the list of configurations in the 'Configurations' tab of the 'VPN Details' window.\n\nTo install multiple configuration files at one time, select all the files and then drag and drop all of them." = "安裝的設定由網路管理員或 VPN 服務供應商提供。\n\n設定檔的副檔名是 .tblk, .ovpn 或 .conf。\n\n(與設定相關的檔案可能有其他的副檔名；請忽略那些檔案。)\n\n安裝設定檔，請拖曳設定檔到選單列上的 Tunnelblick 圖示，也可以拖曳位在「VPN 詳請」視窗設定分頁裡的設定清單。\n\n如果一次要安裝多個設定檔案，請選取並拖曳所有檔案。";

/* Window text */
"Configurations that are not part of Tunnelblick are set up to be installed when you install Tunnelblick.\n\n" = "當你安裝 Tunnelblick 時，設定檔案不是安裝程式的一部分。\n\n";

/* Window text */
"Connect:" = "連接：";

/* Window text */
"Connection:" = "連結時：";

/* Window text */
"Converted OpenVPN configuration" = "已轉換的 OpenVPN 配置";

/* Window text */
"Converting %@ at line %lu: %@" = "正在轉換 %1$@ 的第 %2$lu 行: %3$@";

/* Window text */
"Converting %@: %@" = "正在轉換 %1$@: %2$@";

/* Window text */
"Copied %@" = "複製了 %@";

/* Window text */
"Copied %@, removing CR characters" = "複製了 %@，並刪除 CR 字元";

/* Window text */
"Copyright © 2004-%@ Angelo Laub and others." = "版權所有 © 2004-%@ Angelo Laub 及其他人。";

/* Window text */
"Could not copy %@ to %@" = "未能將 %1$@ 複製到 %2$@";

/* Window text */
"Could not create %@" = "無法建立 %@";

/* Window text */
"Could not delete %@" = "無法將 %@ 刪除";

/* Window text */
"Could not find easy-rsa in Tunnelblick.app" = "無法在 Tunnelblick.app 裏找到 easy-rsa";

/* Window text */
"Could not find easy-rsa version information in Tunnelblick.app" = "無法在 Tunnelblick.app 裏找到 easy-rsa 的版本資訊";

/* Window text */
"Could not get attributes of %@" = "無法取得 %@ 的屬性";

/* Window text */
"Could not get modification date of %@" = "無法取得 %@ 的修改日期";

/* Window text. */
"Could not obtain the updated version of configuration '%@'. See the Console Log for details." = "無法獲取設定 %@ 的更新版本。請見控制台日誌內的細節。";

/* Window text */
"Could not resolve symbolic link at %@" = "無法解析符號連結 %@";

/* Window text */
"Could not set modification date of %@ to %@" = "無法把 %1$@ 的修改日期設定至 %2$@";

/* Window text */
"DNS servers:" = "DNS伺服器：";

/* Window text */
"Did not need to modify configuration file; no path information to remove" = "不需要修改配置檔；沒有需要刪除的路徑資料";

/* Window text */
"Do you wish to delete the %@ credentials?" = "您是否想刪除 %@ 的認證訊息？";

/* Window text */
"Do you wish to install the '%@' configuration so that all users can use it, or so that only you can use it?\n\n" = "請問您想將設定「%@」安裝給所有用戶使用，還是只有你可以使用？";

/* Window text */
"Do you wish to reinstall '%@' version %@?" = "您要重新安裝 ' %1$@' 版本 %2$@ 嗎？";

/* Window text */
"Do you wish to replace '%@' version %@ with version %@?" = "您希望用 %3$@ 版本來替換 '%1$@' 版本 %2$@ 嗎？";

/* Window text */
"Do you wish to replace the '%@' configuration?\n\n" = "您希望替換 '%@' 配置嗎？\n\n";

/* Window text */
"Do you wish to revert %ld configurations to their last secured (shadow) copy?\n\n" = "你確定要吧 %ld 個設定檔復原為最近的安全 (影子) 複本嗎？\n\n";

/* Window text */
"Do you wish to revert the '%@' configuration to its last secured (shadow) copy?\n\n" = "你想把 「%@」 重置為它的上一個被保護的 (陰影) 副本嗎？\n\n";

/* Window text */
"Domain:" = "域名：";

/* Window text */
"Double-quote missing in line %u" = "第 %u 行缺少雙引號";

/* Window text */
"EB" = "EB";

/* Window text */
"EB/s" = "EB/s";

/* Window text */
"Expected command not found for '%@'" = "未於「%@」找到預期的指令";

/* Window text */
"Expected path not found for '%@'" = "未於「%@」找到預期的路徑";

/* Window text */
"Failed to copy %@ to %@" = "未能將 %1$@ 複製到 %2$@";

/* Window text */
"Failed to create folder at %@" = "在 %@ 建立新檔案夾失敗";

/* Window text */
"Failed to create symlink\n  to %@\n  at %@" = "無法在 %2$@ 建立連往 %1$@ 的符號連結";

/* Window text */
"Failed to install Tunnelblick's tun and tap system extensions." = "安裝 Tunnelblick 的 tun 和 tap 系統擴展時失敗。";

/* Window text */
"Failed to set permissions on %@\n" = "未能在 %@ 上設定權限\n";

/* Window text */
"Failed to uninstall Tunnelblick's tun and tap system extensions." = "移除 Tunnelblick 的 tun 和 tap 系統擴展時失敗。";

/* Window text */
"Fast User Switching" = "快速切換使用者";

/* Window text */
"File '%@' appears to be in rich text format because it starts with a '{' character. All OpenVPN-related files must be plain text or UTF-8 files." = "因為它的第一個符號是 '{'，檔案 '%@' 看起來像是 RTF 格式的文件。所有 OpenVPN 的相關檔案都需是純文字或 UTF-8 文件。";

/* Window text */
"File '%@' contains one or more NUL characters." = "檔案 ‘%@’ 包含空字元。";

/* Window text */
"File '%@' ends with a backslash, which is not allowed." = "檔案 '%@' 中最後一個符號 '\' 是不允許的。";

/* Window text */
"File '%@' has an extension which is not known to Tunnelblick." = "檔案「%@」具有 Tunnelblick 不認識的副檔名";

/* Window text */
"File '%@' is missing" = "檔案 '%@' 不存在";

/* Window text */
"File '%@' is too short (%lu bytes)" = "「%1$@」的檔案長度太短了（%2$lu 位元）";

/* Window text */
"File is too large: %@" = "%@ 檔案太大";

/* Window text */
"GB" = "GB";

/* Window text */
"GB/s" = "GB/s";

/* Window text */
"Icon:" = "圖示：";

/* Window text */
"In %@:\n\nThere are no OpenVPN configurations to install." = "在 %@ 中：\n\n沒有可安裝的 OpenVPN 設定值。";

/* Window text */
"In the OpenVPN configuration file for '%@' at line %lu: %@" = "在 OpenVPN 設定檔案的第 %2$lu 行的 '%1$@' 中：%3$@";

/* Window text */
"In the OpenVPN configuration file for '%@': %@" = "在「%1$@」OpenVPN 設定檔裡：%2$@";

/* Window text */
"In:" = "下載：";

/* Window text */
"Installation failed:\n\n%@" = "安裝失敗：\n\n%@";

/* Window text */
"Installation finished successfully." = "安裝已經成功完成。";

/* Window text */
"Installing and securing Tunnelblick..." = "正在安裝並保護 Tunnelblick...";

/* Window text */
"Installing configurations is not allowed" = "禁止安裝設定";

/* Window text */
"Internal error: commentOutLines: line %lu does not exist" = "內部錯誤：document OutLines: 第 %lu 行並不存在";

/* Window text */
"Invalid value '%@' for '%@' in %@" = "在 %3$@ 中，'%2$@' 的值 '%1$@' 無效";

/* Window text */
"KB" = "KB";

/* Window text */
"KB/s" = "KB/s";

/* Window text */
"Keyboard shortcut:" = "鍵盤快捷鍵：";

/* Window text */
"Last checked: %@" = "最後檢查：%@";

/* Window text */
"Line %d of file '%@' contains a non-printable character (0x%02X) which is not allowed.\n\n" = "在檔案 '%2$@' 的第 %1$d 中不能含有不能顯示的符號 (0x%3$X)。\n\n";

/* Window text */
"MB" = "MB";

/* Window text */
"MB/s" = "MB/s";

/* Window text */
"Maximum log display size:" = "最大日誌顯示大小：";

/* Window text */
"Menu:" = "選單：";

/* Window text */
"Missing CFBundleIdentifier or CFBundleVersion in Info.plist for\n\n%@\n\nThis VPN Configuration is enclosed in an updatable outer VPN Configuration, so it must include its own CFBundleIdentifier and CFBundleVersion." = "在 Info.plist 中找不到 CFBundleIdentifier 或 CFBundleVersion\n\n%@\n\n這個 VPN 設定檔封裝成一個可更新的 VPN 設定檔，所以它必須包含自已的CFBundleIdentifier 和 CFBundleVersion。";

/* Window text */
"Missing Info.plist for\n\n%@\n\nThis VPN Configuration is enclosed in an updatable outer VPN Configuration, so it must include an Info.plist." = "找不到 Info.plist\n\n%@\n\n這個 VPN 設定檔封裝成一個可更新的 VPN 設定檔，所以它必須包含 Info.plist。";

/* Window text */
"Modified configuration file to remove path information" = "修改了設定檔案以移除檔案路徑資訊";

/* Window text */
"Multiple simultaneous connections would be created (%d with 'Set nameserver', %d without 'Set nameserver')" = "多個並行連線將被建立 (%1$d 個已 '設定域名服務器' 的連線， %2$d 個未 '設定域名服務器' 的連線)";

/* Window text */
"Named Credentials" = "為認證訊息命名";

/* Window text */
"Names may not include any of the following characters: %s" = "名稱不可以包括以下字符：%s";

/* Window text */
"Names may not include any of the following characters: %s\n\n%@" = "名稱不可以包含下列任何字元：%1$s\n\n%2$@";

/* Window text */
"NetBIOS name:" = "NetBIOS 名字：";

/* Window text; the %@ will be replaced by a list of configuration names. */
"Network access cannot be disabled after disconnecting for some or all of the selected configurations because they include 'user' and/or 'group' options. Those options will cause OpenVPN to not be running as root during disconnection, so it will not be able to disable network access.\n\nThe configurations that contain 'user' and/or 'group' are:\n\n%@\n\n" = "因為某些或全部被選配置包括 ‘用戶’ 和／或 ‘組’ 選項，所以斷開連接後該配置無法停止網絡訪問。這些選項會導致 OpenVPN 斷開連接的時候不以 root 運行，所以不能停止網絡訪問。\n\n包括 ‘用戶’ 和／或 ‘組’ 的配置是:\n\n%@\n\n";

/* Window text */
"Network access was disabled when a VPN disconnected." = "當 VPN 中斷連線的時候中斷網路存取。";

/* Window text */
"Network access was disabled when a VPN disconnected.\n\nDo you wish to re-enable network access?\n\n" = "當 VPN 中斷連線時，網路存取已經被停用。\n\n你是否要重新啟用網路存取？\n\n";

/* Window text */
"Network setting" = "網絡設定";

/* Window text */
"No 'TBPackageVersion' in %@" = "在 %@ 中沒有 'TBPackageVersion'";

/* Window text */
"No path to easy-rsa. The most likely cause is a problem with the 'easy-rsaPath' preference" = "沒有 easy-rsa 的路徑。最可能的原因是「easy-rsaPath 」偏好設定有問題";

/* Window text */
"Non-array value for '%@' in %@" = "在「%2$@」裡給「%1$@」非陣列值";

/* Window text */
"Non-boolean value for '%@' in %@" = "在「%2$@」裡給「%1$@」非布林值";

/* Window text - First %@ is the name of a Key, second %@ is the path to an Info.plist file */
"Non-integer value for '%@' in %@" = "在「%2$@」裡給「%1$@」非整數值";

/* Window text */
"Non-string value for '%@' in %@" = "在「%2$@」裡給「%1$@」非字串值";

/* Window text */
"Non-string value for an item in '%@' in %@" = "在「%2$@」裡的「%1$@」裡有一項非字串值";

/* Window text */
"None of the %ld selected configurations have any credentials (private key or username and password) stored in the Keychain." = "被選取的%ld 個設定檔都沒有在鑰匙圈儲存認證資訊 (私人密匙 / 用戶名稱及密碼)";

/* Window text */
"Not a .ovpn or .conf: %@" = "不是 .ovpn 或 .conf 的檔案：%@";

/* Window text */
"Not replacing an existing configuration, so configuration '%@' cannot use 'TBKeepExistingFilesList'" = "不是要取代現有的設定檔，所以設定檔「%@」不能使用「TBKeepExistingFilesList」";

/* Window text */
"On expected disconnect:" = "遇到預期的中斷連線時：";

/* Window text */
"On unexpected disconnect:" = "意外中斷連線時：";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation. Do you wish to terminate all OpenVPN processes?" = "一個或多個對於 Tunnelblick 不明的 OpenVPN 進程正在運行。如果你沒有獨立於 Tunnelblick 運行 OpenVPN，這通常表示先前運行的 Tunnelblick 進程並沒有被正確的退出。它們會干擾 Tunnelblick 的運作所以你應該強制終止它們。你是否想強制終止所有 OpenVPN 進程？";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation. Do you wish to terminate them?" = "一個或多個對於 Tunnelblick 不明的 OpenVPN 進程正在運行。如果你沒有獨立於 Tunnelblick 運行 OpenVPN，這通常表示先前運行的 Tunnelblick 進程並沒有被正確的退出。它們會干擾 Tunnelblick 的運作所以你應該強制終止它們。你是否想強制終止所有 OpenVPN 進程？";

/* Window text */
"One or more OpenVPN processes are running but are unknown to Tunnelblick. If you are not running OpenVPN separately from Tunnelblick, this usually means that an earlier launch of Tunnelblick was unable to shut them down properly and you should terminate them. They are likely to interfere with Tunnelblick's operation.\n\nThey can be terminated in the 'Activity Monitor' application.\n\n" = "一個或多個對於 Tunnelblick 不明的 OpenVPN 進程正在運行。如果你沒有獨立於 Tunnelblick 運行 OpenVPN，這通常表示先前運行的 Tunnelblick 進程並沒有被正確的退出。它們會干擾 Tunnelblick 的運作所以你應該強制終止它們。\n\n你可以在 '活動監察器' 內強制終止它們。\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include OpenVPN options that were not recognized by Tunnelblick. That may be an error in the configuration or an error in Tunnelblick, or the configurations might include programs which will run as root when you connect to a VPN. Such programs would be able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在安裝的一個或多個 VPN 設定，包含了 Tunnelblick 無法辨別的 OpenVPN 選項。這可能是設定或 Tunnelblick 中的錯誤，或者是設定中包含的程式，會在連線到 VPN 時，以 root 身份執行。而這類型的程式可能會完全控制你的電腦。\n\n除非，你信任這個設定的作者，否則，你不應該安裝這個設定。\n\n你是否信任這個設定的作者，並且安裝這些設定？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include programs which will run as root when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application. They are able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在安裝的一個或多個 VPN 設定檔中含有當您連線至 VPN 時會以 root 身份執行的程式。這些程式是設定檔的一部分，而不是 Tunnelblick 應用程式的一部分。這些程式可能獲取您電腦的完整控制權。\n\n除非您信任這些設定檔的作者，否則您「不應該」安裝這些設定檔。\n\n您信任這些設定檔的作者，並且要安裝這些設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being installed include programs which will run when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application.\n\nYou should install these configurations only if you trust their author.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在安裝的一個或多個 VPN 設定檔中含有當您連線至 VPN 時會執行的程式。這些程式是設定檔的一部分，而不是 Tunnelblick 應用程式的一部分。\n\n除非您信任這些設定檔的作者，否則您不應該安裝這些設定檔。\n\n您信任這些設定檔的作者，並且要安裝這些設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being updated include programs which will run as root when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application. They are able to TAKE COMPLETE CONTROL OF YOUR COMPUTER.\n\nYOU SHOULD NOT INSTALL THESE CONFIGURATIONS UNLESS YOU TRUST THEIR AUTHOR.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在更新的一個或多個 VPN 設定檔中含有當您連線至 VPN 時會以 root 身份執行的程式。這些程式是設定檔的一部分，而不是 Tunnelblick 應用程式的一部分。這些程式可能獲取您電腦的完整控制權。\n\n除非您信任這些設定檔的作者，否則您「不應該」安裝這些設定檔。\n\n您信任這些設定檔的作者，並且要安裝這些設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPN configurations that are being updated include programs which will run when you connect to a VPN. These programs are part of the configuration and are not part of the Tunnelblick application.\n\nYou should install these configurations only if you trust their author.\n\nDo you trust the author of the configurations and wish to install them?\n\n" = "正在更新的一個或多個 VPN 設定檔中含有當您連線至 VPN 時會執行的程式。這些程式是設定檔的一部分，而不是 Tunnelblick 應用程式的一部分。\n\n除非您信任這些設定檔的作者，否則您不應該安裝這些設定檔。\n\n您信任這些設定檔的作者，並且要安裝這些設定檔嗎？\n\n";

/* Window text */
"One or more VPNs are currently connected. Please disconnect all VPNs and quit Tunnelblick before proceeding." = "目前有一個或多個的 VPN 連線。請中斷所有連接並退出 Tunnelblick 以繼續。";

/* Window text */
"One or more configurations are being ignored. See the Console Log for details." = "一個或多個設置已被忽略。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"One or more possible problems with DNS were found: \n\n%@" = "發現了一個或多個與 DNS 相關的可能問題: \n\n%@";

/* Window text */
"One or more problems were detected:\n\n%@" = "檢測到一或多個問題：\n\n%@";

/* Window text */
"Only a Tunnelblick VPN Configuration (.tblk) can start when the computer starts." = "只有 Tunnelblick VPN 設定檔（.tblk）可以在電腦啟動時啟動。";

/* Window text. The first and second '%@' will each be replaced by a version number such as '3.2'. The third '%@' will be replaced by the name of a configuration. The fourth '%@' will be replaced by a list of names of OpenVPN options and when each was deprecated and removed. */
"OpenVPN %@ will be used to connect this configuration instead of OpenVPN %@.\n\nThe OpenVPN configuration file for '%@' contains these OpenVPN options:\n\n%@\nYou should update the configuration so it can be used with modern versions of OpenVPN." = "此設定檔將以 OpenVPN %1$@ 連線，而非 OpenVPN %2$@。\n'%3$@' 的 OpenVPN 設定檔包含了以下 OpenVPN 選項：\n\n%4$@\n\n您應該更新設定檔，以使更新版本的 OpenVPN 可以使用此設定檔。";

/* Window text. The %@ is an OpenVPN version number, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n'. */
"OpenVPN %@" = "OpenVPN %@";

/* Window text. The %@ is an OpenVPN version number, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n'. */
"OpenVPN %@, which is not available in this version of Tunnelblick" = "OpenVPN %@ 在這個版本的 Tunnelblick 中並不支援";

/* Window text */
"OpenVPN is not responding to requests to disconnect %@.\n\nTunnelblick will disconnect when OpenVPN starts responding to disconnection requests.\n\nTHIS MAY TAKE UP TO TWO MINUTES in certain unusual circumstances.\n\nThe connection will be unavailable until it is disconnected." = "OpenVPN 沒有回應將「%@」連線中斷的要求。\n\n當 OpenVPN 開始回應連線中斷的要求時，Tunnelblick 會中斷連線。\n\n在某些少見的情況下，這可能花上二分鐘。\n\n該連線將無法使用直到連線中斷。";

/* Window text. Each '%@' will be replaced by OpenVPN and SLL version information (e.g., '2.3.18-openssl-1.0.2n' or '2.3.18-libressl-2.6.3') */
"OpenVPN version %@ is not available. Using %@ as the default." = "OpenVPN 版本 %1$@ 無法使用。使用最新版本（%2$@）作為預設版本。";

/* Window text */
"OpenVPN version:" = "OpenVPN 版本：";

/* Window text */
"Out:" = "上傳：";

/* Window text */
"PB" = "PB";

/* Window text */
"PB/s" = "PB/s";

/* Window text */
"Password:" = "密碼：";

/* Window text */
"Path '%@' contains characters that are not allowed.\n\nCharacters that are not allowed: '%s'\n\n" = "路徑「%1$@」包含不被允許的字元。\n\n不被允許的字元：「%2$s」\n\n";

/* Window text */
"Please insert token \"%@\", then click \"OK\"" = "請輸入 \"%@\" 的代號，再點擊 \"確定\"";

/* Window text */
"Private configurations cannot connect when the computer starts.\n\nFirst make the configuration shared, then change this setting." = "私密配置不能在電腦啟動時自動連線。\n\n請先將此配置設為共享，然後更改此選項。";

/* Window text */
"Program error, please see the Console log." = "程式發生錯誤，詳請參見終端記錄。";

/* Window text */
"Rename failed; see the Console Log for details." = "重新命名失敗，詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"Resolved symbolic link at '%@' to '%@'" = "已解析捷徑於「%1$@」到「%2$@」";

/* Window text */
"Search domain:" = "搜索域名：";

/* Window text */
"Securing Tunnelblick..." = "正在保護 Tunnelblick...";

/* Window text */
"Select a target user for each user whose setup data you wish to import." = "為每個使用者選擇一個要匯入設定檔的目標使用者。";

/* Window text */
"Set DNS/WINS:" = "設置 DNS/WINS：";

/* Window text */
"Single-quote missing in line %u" = "在第 %u 行中缺少「'」";

/* Window text */
"Skipped copying %@ because a file with that name and contents has already been copied." = "略過複製%@，因為一個相同名稱及內容的檔案已被複製。";

/* Window text in the splash screen */
"Starting Tunnelblick..." = "正在啟動 Tunnelblick...";

/* Window text */
"Startup window:" = "啟動視窗：";

/* Window text */
"Symbolic links nested too deeply. Gave up at %@" = "巢狀捷徑太深。放棄於 %@";

/* Window text */
"TB" = "TB";

/* Window text */
"TB/s" = "TB/s";

/* Window text */
"TBRunAlertPanel returned an error" = "TBRunAlertPanel 傳回錯誤";

/* Window text */
"TUNNELBLICK is brought to you by" = "TUNNELBLICK 由以下提供";

/* Window text */
"Thank you very much for your donation to the TunnelblickProject." = "非常感謝您捐款給 Tunnelblick 計畫。";

/* Window text */
"Thanks for your Tunnelblick donation" = "感謝你對 Tunnelblick 的捐助";

/* Window text; the %@ will be replaced by the name of a configuration. */
"The %@ VPN configuration has been modified since it was last secured.\n\nDo you wish to secure the modified configuration or revert to the last secured configuration?\n\n" = "%@ VPN 設定檔在上次設定保護後已被更改。\n\n您是否要替修改後的設定檔設定保護，或是還原至上一次受保護的設定檔？\n\n";

/* Window text. '%@' is the name of a system folder, e.g. 'Applications' */
"The %@ system folder (%@) is not secure.\n\nTunnelblick and other programs may not work properly until this problem is fixed.\n\nThe Console Log has details." = "%1$@ 系統資料夾 (%2$@) 不安全。\nTunnelblick 和其他程式在這個問題被修復之前可能無法正常使用。\n如需更多細節，請參照系統監視程式紀錄。";

/* Window text */
"The '%@' OpenVPN option is not allowed on macOS. It is a 'Windows only' option." = "OpenVPN「%@」 選項是一個僅適用於 Windows的選項，在 macOS上是不允許。";

/* Window text */
"The '%@' OpenVPN option is not allowed when using Tunnelblick." = "當使用 Tunnelblick 時，「%@」OpenVPN 選項不被允許。";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be added because the list of named credentials is being forced." = "由於這個認證訊息列表不能被修改，無法加入 '%@' 的認證訊息。";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be deleted because one or more configurations are being forced to use them." = "由於一個或多個設置使用這個認證訊息，無法刪除 '%@' 的認證訊息。";

/* Window text */
"The '%@' credentials may not be deleted because the list of named credentials is being forced." = "由於這個認證訊息列表不能被修改，無法刪除 '%@' 的認證訊息。";

/* Window text */
"The 'credentialsNames' preference must be an array of strings." = "'credentialsNames' 的偏好設定必須是一個字串陣列。";

/* Window text */
"The 'namedCredentialsNames' preference must be an array of strings" = "'namedCredentialsNames' 的偏好設定必須是一個字串陣列。";

/* Window text */
"The OpenVPN configuration file in %@ contains a '%@' option, which is a Windows-only option. It cannot be used on macOS." = "在 「%1$@」 OpenVPN 設定檔中含有選項 「%2$@」。它是一個僅限於 Windows 作業系統使用的選項，並不能使用在 macOS 上。";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by an OpenVPN warning or error message (in English) such as 'WARNING: Your certificate is not yet valid!'. The second '%@' will be replaced with an empty string or an already-translated comment that explains the warning or error in more detail. */
"The OpenVPN log contains the following message: \n\n\"%@\".%@" = "OpenVPN 記錄包含下列訊息：\n\n\"%1$@\".%2$@";

/* Window text */
"The OpenVPN log does not yet exist or has been deleted." = "OpenVPN 日誌不存在或已被刪除。";

/* Window text */
"The Tunnelblick preferences were corrupted and have been cleared. (The old preferences were renamed.)\n\nSee the Console Log for details." = "Tunnelblick設置已經損壞並已被清除。(舊有設置已經被重新明名。)";

/* Window text */
"The attempt to connect %@ has been cancelled: the runOnConnect script returned status: %ld." = "連接 %1$@ 的嘗試已被取消： runOnConnect 源代碼返回的狀態是： %2$ld";

/* Window text */
"The configuration file for '%@' appears to use the 'user' and/or 'group' options and is using a down script ('Do not set nameserver' not selected, or there is a 'down' option in the configuration file).\n\nIt is likely that restarting the connection (done automatically when the connection is lost) will fail unless the 'openvpn-down-root.so' plugin for OpenVPN is used.\n\nDo you wish to use the plugin?" = "'%@’ 設定檔使用了 'user' 和/或者 'group' 選項，並使用一個 down 腳本 (「不設定域名伺服器」沒有被勾選，或者在設定檔有 'down' 選項)。\n\n除非使用 OpenVPN 的「openvpn-down-root.so」 外掛，否則重新連接時 (連線中斷時會自動重新連線) 可能失敗。\n\n你是否希望使用這個外掛？";

/* Window text */
"The configuration file for '%@' does not appear to contain a 'dev tun', 'dev utun', or 'dev tap' option. This option may be needed for proper Tunnelblick operation. Consult with your network administrator or the OpenVPN documentation." = "'%@' 的設置檔似乎沒有 'dev tun'，'dev utun'，或 'dev tap' 的選項。為了讓 Tunnelblick 正常運作，這個選項是需要的。徵詢你的網絡管理員或 OpenVPN 的教學文件。";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist (even in the configuration being replaced)." = "設置檔所引用的文件\n\n%@\n\n並不存在 (即使在被取代的設置文件也不存在)。";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist in the new configuration, so the existing unsecured file has been used." = "設置檔所引用的文件\n\n%@\n\n並不存在於新的設置中，所以舊有不安全的文件已被使用。";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich does not exist." = "設置檔所引用的文件\n\n%@\n\n並不存在。";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich should be located at\n\n%@\n\nbut the file does not exist (even in the configuration being replaced)." = "設置檔所引用的文件\n\n%1$@\n\n應該存在於\n\n%2$@\n\n，但文件並不存在 (即使在被取代的設置文件也不存在)。";

/* Window text */
"The configuration file refers to a file\n\n%@\n\nwhich should be located at\n\n%@\n\nbut the file does not exist." = "設置檔所引用的文件\n\n%1$@\n\n應該存在於\n\n%2$@\n\n，但文件並不存在。";

/* Window text */
"The credentials named %@ could not be added:\n\n%@" = "無法添加名為 %1$@ 的認證訊息：\n\n%2$@";

/* Window text */
"The credentials named %@ could not be removed:\n\n%@" = "無法移除名為 %1$@ 的認證訊息：\n\n%2$@";

/* Window text */
"The file %@ is empty" = "檔案 %@ 是空白的";

/* Window text */
"The file %@ is missing" = "檔案 %@ 不存在";

/* Window text */
"The installation or repair took too long or failed. Try again?" = "當安裝或維修軟體失敗或是時間太長，要再試一次嗎？";

/* Window text */
"The installation, removal, recovery, or repair of one or more Tunnelblick components failed. See the Console Log for details." = "安裝，移除，復原或修復一個或多個 Tunnelblick 模組失敗。詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"The passphrase was not accepted." = "這個密匙不被接納";

/* Window text */
"The private configuration has never been secured, so you cannot revert to the secured (shadow) copy." = "這個私人的設定檔從來沒有被保護，所以您無法恢復到被保護的副本。";

/* Window text */
"The sample configuration folder has been created on your Desktop, and the OpenVPN configuration file has been opened in TextEdit so you can modify the file for your VPN setup.\n\nWhen you have finished editing the OpenVPN configuration file and saved the changes, please\n\n1. Move or copy any key or certificate files associated with the configuration into the 'Sample Tunnelblick VPN Configuration' folder on your Desktop.\n\n(This folder has been opened in a Finder window so you can drag the files to it.)\n\n2. Change the name of the configuration file to a name of your choice (do not change the file's extension). This will be the name that Tunnelblick uses for the configuration.\n\n3. To install the configuration, drag the configuration file and drop it on the Tunnelblick icon in the menu bar or on the list of configurations in the 'Configurations' tab of the 'VPN Details' window." = "範本設定資料夾已經建立在你的桌面，而且 OpenVPN 設定檔已經以文字編輯應用程式中打開，你可以修改這個檔案來設定 VPN。\n\n完成編輯及儲存變更 OpenVPN 設定檔後，請\n\n1. 移動或複製與設定相關的金鑰、憑證檔案到桌上面的「Tunnelblick VPN 設定檔範本」檔案夾中。\n\n(這個檔案夾已經在 Finder 視窗中打開，你可以直接把檔案拖曳進去)\n\n2. 你可以變更設定檔案的名字 (不要更改檔案的副檔名)。這個名字會用在 Tunnelblick 設定。\n\n3. 如要安裝設定，請拖曳設定檔到選單列上的 Tunnelblick 圖示，也可以拖曳位在「VPN 詳請」視窗設定分頁裡的設定清單。";

/* Window text */
"The username and password were not accepted by the remote VPN server." = "對方的VPN伺服器不接受這個用戶名和密碼。";

/* Window text */
"There are no OpenVPN configurations to install." = "沒有要安装的 OpenVPN 設定文件。";

/* Window text */
"There are no OpenVPN processes running" = "現在沒有執行中的 OpenVPN 程序";

/* Window text */
"There are no VPN configurations installed.\n\nTunnelblick needs one or more installed configurations to connect to a VPN. Configurations are installed from files that are usually supplied to you by your network manager or VPN service provider. The files must be installed to be used.\n\nConfiguration files have extensions of .tblk, .ovpn, or .conf.\n\n(There may be other files associated with the configuration that have other extensions; ignore them for now.)\n\nDo you have any configuration files?\n" = "沒有已安裝的 VPN 設定檔。\n\nTunnelblick 需要一個或多個已安裝的設定檔才可以連結到 VPN。設定一般會從由您的網路管理員或 VPN 服務提供商提供的檔案安裝。這些檔案必須先被安裝才可以被使用。\n\n設定檔會有 .tblk，.ovpn，或 .conf 作為副檔名。\n\n（其他與設定檔相關的檔案會有其他的副檔名；您暫時無需理會這些檔案。）\n\n您有任何設定檔嗎？\n";

/* Window text */
"There is not an OpenVPN configuration file in '%@'" = "在 '%@' 中沒有 OpenVPN 的設定檔案。";

/* Window text */
"There was a problem deleting one or more configurations or folders. See the Console Log for details." = "刪除一個或多個設定或資料夾時發生問題。細節請查閱控制台日誌。";

/* Window text */
"There was a problem getting the list of known public DNS servers." = "獲取已知的公用 DNS 伺服器列表時發生問題。";

/* Window text */
"There was a problem getting the list of the DNS servers." = "獲取 DNS 伺服器列表時發生問題。";

/* Window text */
"There was a problem with the OpenVPN configuration. See the Console Log for details." = "OpenVPN 的設置存在問題。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"There was a problem with\n\n%@:\n\n%@" = "%1$@ 有問題：\n\n%2$@";

/* Window text */
"There was a problem:\n\n%@" = "有一個問題：\n\n%@";

/* Window text */
"There were problems importing Tunnelblick settings.\n\nSee the Console log for details." = "匯入Tunnelblick設定時發生問題。\n\n請參閱控制台日誌以獲取詳情。";

/* Window text */
"This 'Deployed' version of Tunnelblick cannot be  launched or installed because it has not been rebranded, or updateFeedURL or SUFeedURL are missing or contain 'tunnelblick.net', or CFBundleIdentifier is missing or contains 'net.tunnelblick'.\n\n" = "由於它並沒有被重新命名，或 updateFeedURL 或 SUFeedURL 為空白或包含 'tunnelblick.net'，或 CFBundleIdentifier 為空白或包含 'tunnelblick.net'，這個已佈置版本的 Tunnelblick 不可以被啟動或被安裝。\n\n";

/* Window text */
"This 'Deployed' version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it does not have an Info.plist.\n\n" = "由於它並沒有一個 Info.plist 檔案，這個已佈置版本的 Tunnelblick 不可以被啟動或被安裝。\n\n";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The second '%@' will be replaced by a list of names of OpenVPN options and when each was deprecated and removed. */
"This VPN cannot be connected.\n\nThe OpenVPN configuration file for '%@' contains these OpenVPN options:\n\n%@\nNone of the versions of OpenVPN included in this version of Tunnelblick include the option(s).\n\nYou should update the configuration so it can be used with modern versions of OpenVPN." = "這個 VPN 無法連接。\n\n'%1$@' 的 OpenVPN 配置檔案里有以下 OpenVPN 選項：\n\n%2$@\n這個 Tunnelblick 版本包含的任何 OpenVPN 版本都不接受以上選項。\n\n你應該要修改配置以保證 OpenVPN 的先進版本能夠採用。";

/* Window text */
"This VPN requires you to respond to a question but has not provided the question." = "這個 VPN 需要你先回答設定問題，但對方還沒有提供該問題為何。";

/* Window text. The first '%@' will be replaced by the name of a configuration. The third '%@' will be replaced by a list of names of OpenVPN options, one on each line. The forth '%@' will be replaced by the name of a version of OpenVPN, e.g. '2.3 - OpenSSL v1.0.2n' */
"This VPN works now, but may not work in a future version of Tunnelblick.\n\nThe OpenVPN configuration file for '%@' should be updated so it can be used with modern versions of OpenVPN. It contains these OpenVPN options:\n\n%@\nTunnelblick will use OpenVPN %@ to connect this configuration.\n\nHowever, you will not be able to connect to this VPN with future versions of Tunnelblick that do not include a version of OpenVPN that accepts the options." = "這個 VPN 目前可用，但可能在未來版本的 Tunnelblick 中無法使用。\n\n'%1$@' OpenVPN 設定檔需要被更新，以便更新版本的 OpenVPN 可以使用該設定檔。它包含了以下 OpenVPN 選項：\n\n%2$@\nTunnelblick 將使用 OpenVPN %3$@ 來連線至此設定檔。\n\n但是，您將無法在未來不包含可使用上述選項的 OpenVPN 版本的 Tunnelblick 中連線到此 VPN 。";

/* Window text */
"This computer's apparent public IP address was not different after connecting to %@. It is still %@.\n\nThis may mean that your VPN is not configured correctly.\n\n" = "這台電腦的對外 IP 位址並未因為連接到 %1$@ 而改變。它仍然是 %2$@。\n\n這可能代表您的 VPN 並未設定正確。\n\n";

/* Window text */
"This copy of Tunnelblick has been tampered with (the digital signature is invalid).\n\nPlease check with the provider of this copy of Tunnelblick before using it.\n\n" = "這個拷貝的 Tunnelblick 已被篡改 (數碼簽字不符)。\n\n在使用前請向這個 Tunnelblick 拷貝的提供者查詢。\n\n";

/* Window text */
"This copy of Tunnelblick is not digitally signed.\n\nThere is no way to verify that this copy has not been tampered with.\n\n Check with the provider of this copy of Tunnelblick before using it.\n\n" = "這個 Tunnelblick 拷貝沒有數碼簽字。\n\n我們沒有辦法確認這個拷貝有沒有被篡改。\n\n 請在使用前與這個 Tunnelblick 拷貝的提供者查詢。\n\n";

/* Window text */
"This version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it has an invalid update URL.\n\n" = "由於更新的 URL 無效，無法啟動或安裝這個版本的 Tunnelblick。\n\n";

/* Window text */
"This version of Tunnelblick cannot be launched or installed because it is not a 'Deployed' version, and one or more 'Deployed' versions of Tunnelblick were previously installed.\n\n" = "由於這並不是一個 '已部署' 的版本及一個或多個 '已部署' 的版本已在以前被安裝，所以無法啟動或安裝這個版本的 Tunnelblick。\n\n";

/* Window text */
"Too many configuration files in '%@'" = "在 '%@' 中有太多設定檔案了";

/* Window text. 'Copies' refers to copies of a configuration or a folder of configurations. */
"Too many copies already exist." = "已存放過多設定檔 ";

/* Window text */
"Translation by" = "翻譯：";

/* Window text */
"Trying to quit all OpenVPN processes..." = "嘗試終止所有的 OpenVPN 程序⋯⋯";

/* Window text */
"Tunnelblick Admin Mode\n\n Temporarily allow changes that require a computer administrator's authorization.\n\n The session expires after five minutes or when the 'VPN Details' window is closed." = "Tunnelblick 管理模式\n\n 暫時允許需要電腦管理員授權的更動。\n\n 連線將會在五分鐘後或「VPN 詳情」視窗關閉後過期。";

/* Window text */
"Tunnelblick Internet Use:" = "Tunnelblick 網路使用";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick can access %@ to check for updates when it is launched and periodically while it is running.\n\n" = "Tunnelblick 能在启动时以及运行中定期访问 %@ 查找更新。\n\n";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick can access %@ to check that your computer's apparent public IP address changes each time you connect to a VPN.\n\n" = "Tunnelblick 能訪問 %@ 查證你的電腦的公開 IP 地址每次連接 VPN 時都會改變。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick could not be configured to automatically launch itself after you log in.\n\nSee the Console log for details." = "無法將 Tunnelblick 設置至在你登入後自動啟用。\n\n詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not be launched because of a problem with the configuration. Please examine the Console Log for details." = "由於設定出現問題 Tunnelblick 未能啟動。詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not completely remove the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法完全將 '%@' 設置移除。詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not copy folder '%@'. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法複製 '%@' 目錄。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not copy the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法複製 '%@' 設定檔。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not create the empty configuration folder" = "Tunnelblick 無法建立空白設定檔檔案夾";

/* Window text */
"Tunnelblick could not create the sample configuration" = "Tunnelblick 無法建立範本設定檔";

/* Window text */
"Tunnelblick could not display a window.\n\nCFUserNotificationCreate() returned with error = %ld; notification = %@" = "Tunnelblick 無法顯示視窗。\n\nCFUserNotificationCreate() 返回錯誤 = %1$ld；通知 = %2$@";

/* Window text */
"Tunnelblick could not fetch IP address information before the connection to %@ was made.\n\n" = "Tunnelblick 無法在連結到 %@ 之前獲取IP地址訊息。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find a 'tun' or 'tap' option in the OpenVPN configuration file" = "Tunnelblick 無法在 OpenVPN 配置中找到 'tun' 或者 'tap' 選項。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find a free port to use for communication with OpenVPN" = "Tunnelblick 無法找到可用於跟 OpenVPN 通訊的連接埠。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not find the configuration file or the configuration file could not be sanitized. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法尋找設置文件，或者設置文件內的私人資料無法被移除。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not load a kext" = "Tunnelblick 無法載入核心外掛";

/* Window text */
"Tunnelblick could not move the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法移動 '%@' 設定檔。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text. The '%@' refers to a configuration or a folder of configurations. */
"Tunnelblick could not remove %@. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法移除 '%@' 。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick could not replace the '%@' configuration. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法取代 '%@' 設定檔。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick encountered a fatal error.\n\nPlease email developers@tunnelblick.net for help, describing what Tunnelblick was doing when the error occurred.\n\n" = "Tunnelblick 遇到一個嚴重的錯誤。\n請 email 到 developers@tunnelblick.net 尋求幫助，並告訴我們錯誤發生時 Tunnelblick 正在做什麼。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick encountered errors with %lu configurations:\n\n%@%@%@%@%@%@" = "Tunnelblick 在 %1$lu 設定中發生錯誤：\n\n%2$@%3$@%4$@%5$@%6$@";

/* Window text */
"Tunnelblick failed to repair problems with preferences for '%@'. Details are in the Console Log" = "Tunnelblick failed to repair problems with preferences for '%@'. 詳情請參見控制台日誌";

/* Window text */
"Tunnelblick has been secured." = "Tunnelblick 已被保護。";

/* Window text */
"Tunnelblick has disconnected '%@' because its configuration file has been removed." = "因設定檔被移除 '%@' 將被設定為離線.";

/* Window text */
"Tunnelblick is based on %@." = "Tunnelblick 是根據 %@。";

/* Window text */
"Tunnelblick is currently running. It will be shut down before proceeding." = "Tunnelblick 正在運行中。在繼續進行前將會被關閉。";

/* Window text */
"Tunnelblick is ready." = "Tunnelblick 已準備就緒。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to copy folder '%@'." = "Tunnelblick 需要授權才能複製目錄 '%@'。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to copy or move configurations." = "Tunnelblick 需要授權以複製或移動設定檔。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to duplicate the '%@' configuration." = "Tunnelblick 需要認證來複製「%@」設定檔。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to install its tun and tap system extensions." = "Tunnelblick 需要獲得授權才能安裝其 tun 和 tap 系統擴展。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make %ld configurations private." = "Tunnelblick 需要認證來把 %ld 個設定檔設為私密。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make %ld configurations shared." = "Tunnelblick 需要認證來把 %ld 個設定檔設為共享。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make the '%@' configuration private." = "Tunnelblick 需要認證來把「%@」設定檔設為共享。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to make the '%@' configuration shared." = "Tunnelblick 需要認證來把「%@」設定檔設為私密。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to move folder '%@' into folder '%@'." = "Tunnelblick 需要授權才能將目錄 '%1$@' 移動到 '%2$@'。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to move folder '%@'." = "Tunnelblick 需要授權才能移動目錄 '%@'。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to read Tunnelblick data belonging to other users of this computer so it can export all Tunnelblick data.\n\nPlease note:\n\n     1. Credentials saved in the Keychain will NOT be exported.\n\n     2. The export may take a long time.\n\n" = "Tunnelblick 需要授權才能讀取並會出這臺電腦所有別的使用者所存的 Tunnelblick 資料。\n\n請留意：\n\n1. 存在 Keychain 當中的憑證「不會」被匯出。\n\n2. 匯出可能需要花很長一段時間。\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to remove one or more configurations or folders.\n\n Removal is permanent and cannot be undone. Settings for removed configurations will also be removed permanently." = "Tunnelblick 需要授權以移除一個或多個設定檔或目錄。\n\n 移除為永久且不可逆之動作，且該設定檔之相關設定亦會被永遠移除。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to rename configuration '%@' to '%@'." = "Tunnelblick 需要授權才能將設定檔「%1$@」重新命名為「%2$@」。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to rename folder '%@' to '%@'." = "Tunnelblick 需要授權才能將目錄「%1$@」重新命名為「%2$@」。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to secure the imported data." = "Tunnelblick 需要授權才能保護匯入的資料。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs authorization to uninstall its tun and tap system extensions." = "Tunnelblick 需要獲得授權才能移除其 tun 和 tap 系統擴展。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to change a setting that may only be changed by a computer administrator." = "Tunnelblick 將要改變的設置需要管理員權限。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to convert OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations." = "Tunnelblick需要將OpenVPN配置轉換為Tunnelblick VPN配置。";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to create or update a secure (shadow) copy of the configuration file." = "Tunnelblick需要創建或更新 a secure (shadow) 複製設定檔.";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to perform an action that requires a computer administrator's authorization.\n" = "Tunnelblick 需要進行需要管理員授權才能進行的操作。\n";

/* Window text */
"Tunnelblick needs to:\n" = "Tunnelblick需要:\n";

/* Window text: '* Installed/Replaced/Uninstalled' */
"Tunnelblick successfully:\n\n" = "Tunnelblick 成功地：\n\n";

/* Window text */
"Tunnelblick was not able to unload its system extensions. Please restart your computer and try to uninstall Tunnelblick's system extensions again." = "Tunnelblick 無法卸載其系統擴展。 請重新啟動你的電腦，並再次嘗試移除 Tunnelblick 的系統擴展。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed and %ld configurations were installed or replaced." = "Tunnelblick 已被成功安裝，%ld 個設定檔已被安裝或取代。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed and one configuration was installed or replaced." = "Tunnelblick 已成功安裝，一個設定檔已安裝或取代。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully installed." = "成功安裝 Tunnelblick。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced and %ld configurations were installed or replaced." = "Tunnelblick 已被成功替換。%ld 個設定檔已被安裝或是替換。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced and one configuration was installed or replaced." = "Tunnelblick 已被成功替換。一個設定檔已被安裝或是替換。";

/* Window text */
"Tunnelblick was successfully replaced." = "Tunnelblick 已被成功替換。";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to establish communications with an existing OpenVPN process for '%@' within %d seconds. The attempt to establish communications has been abandoned." = "Tunnelblick 無法在 %2$d 秒內與已有 '%1$@' 的 OpenVPN 進程建立連結。建立連結的嘗試已被放棄。";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to make the change. See the Console Log for details." = "Tunnelblick 無法完成變更。詳情請查看控制台日誌。";

/* Window text */
"Tunnelblick was unable to start OpenVPN to connect %@. For details, see the log in the VPN Details... window" = "Tunnelblick 無法啟動 OpenVPN 以連結到 %@ 。請到 VPN詳情… 視窗查看詳情。";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick will access %@ to check for updates when it is launched and periodically while it is running. Contact the distributor of this copy of Tunnelblick for details.\n\n" = "Tunnelblick 會在啓動時以及運行中定期訪問 %@ 查找更新。聯繫這份 Tunnelblick 的配送者取得詳情。\n\n";

/* Window text. The %@ will be replaced by an Internet address like 'tunnelblick .net'. */
"Tunnelblick will access %@ to check that your computer's apparent public IP address changes each time you connect to a VPN. Contact the distributor of this copy of Tunnelblick for details.\n\n" = "Tunnelblick 會訪問 %@ 查證你的電腦的公開 IP 地址每次連接 VPN 時都會改變。聯繫這份 Tunnelblick 的配送者取得詳情。\n\n";

/* Window text */
"Unable to Establish Communication" = "不能建立連線";

/* Window text */
"Unable to convert OpenVPN configuration" = "無法轉換 OpenVPN 設置";

/* Window text */
"Unable to copy file at '%@' to '%@' because the same name is used for different contents" = "由於相同的名字已被使用到不同的內容上，無法把文件從 '%1$@' 複製到 '%2$@'";

/* Window text */
"Unable to create %@ owned by %ld:%ld with %lo permissions" = "無法建立 %1$@ ，由 %2$ld:%3$ld 擁有及有 %4$lo 權限";

/* Window text */
"Unable to install or replace the '%@' configuration\n" = "無法安裝或取代 '%@' 設定\n";

/* Window text */
"Unable to install the '%@' configuration\n" = "無法安裝 '%@' 設置\n";

/* Window text */
"Unable to load contents of %@ as UTF-8" = "無法以 UTF-8 載入 %@ 的內容";

/* Window text */
"Unable to open configuration file for modification" = "無法打開設置文件以進行修改";

/* Window text */
"Unable to parse configuration file as UTF-8" = "無法以 UTF-8 解析設置檔";

/* Window text */
"Unable to replace the '%@' configuration\n" = "無法取代 '%@' 設置\n";

/* Window text */
"Unable to secure %@ because it is owned by %@" = "由於 %1$@ 是被 %2$@ 擁有，無法保護該文件";

/* Window text */
"Unable to secure %@" = "無法確保 %@";

/* Window text */
"Unable to set permissions on '%@'" = "無法為 '%@' 設定權限";

/* Window text */
"Unable to store updatable configuration stub at %@\n" = "無法把可被自動更新的設置的拷貝保存到 %@\n";

/* Window text */
"Unable to uninstall the '%@' configuration\n" = "無法移除 '%@' 設置\n";

/* Window text */
"Unable to write to configuration file for modification" = "無法修改設置文件";

/* Window text */
"Unexpected disconnection:" = "意外的中斷連線：";

/* Window text */
"Unknown extension '%@' for %@" = "無法識別 %2$@ 的擴展名 '%1$@'";

/* Window text */
"Unknown key '%@' in %@" = "在 %2$@ 中有未知值 '%1$@'";

/* Window text */
"Unknown value '%@' for '%@' in %@" = "無法識別在 '%3$@' '%2$@' 的數值 '%1$@'";

/* Window text */
"Unreadable file at %@\n\nSee the Console log for details." = "檔案 %@ 不可讀取\n\n有關詳情，請參閱控制台日誌。";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because 'Contents' in the stub .tblk could not be created\n" = "由於無法在 .tblk 的拷貝建立 'Contents' 可被自動更新的設置 '%@' 無法被保存至可被自動更新的格式\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because its Info.plist could not be stored in the stub .tblk\n" = "由於在它的 Info.plist 無法保存在 .tblk 的拷貝，可被自動更新的設置 '%@' 無法被保存至可被自動更新的格式\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because that CFBundleIdentifier has already been processed\n" = "由於 CFBundleIdentifier 已被處理，可被自動更新的設置 '%@' 無法被保存至可被自動更新的格式\n";

/* Window text */
"Updatable configuration '%@' was not stored as updatable because the Info.plist did not have an 'SUPublicDSAKey' entry or its 'SUFeedURL' entry did not specify the use of https:\n" = "可自動更新的配置'%@'沒有被儲存為可更新的配置，因為它的info.plist沒有「SUPublicDSAKey」的條目或者它的「SUFeedURL」沒有指明https的用法：\n";

/* Window text */
"Updates:" = "更新:";

/* Window text */
"VPN Configuration %@ will NOT be installed because it has a lower version number." = "由於它有一個更低的版本號碼，無法安裝 VPN 設置 %@。";

/* Window text */
"VPN Configuration %@ will NOT be installed because the configuration already exists and should not be replaced." = "由於它的設置已經存在而且不應被取代，無法安裝 VPN 設置 %@。";

/* Window text */
"VPN log level:" = "VPN 記錄檔等級：";

/* Window text */
"VPN status windows:" = "VPN 狀態視窗：";

/* Window text - First %@ is the value of a key, second %@ is the name of the key, third %@ is the path to the Info.plist file containing the key/value pair */
"Value '%@' for '%@' is not a valid URL in %@" = "在 %3$@ 中用於 '%2$@' 的值 '%1$@' 不是一個有效的網址";

/* Window text */
"WINS servers:" = "WINS伺服器:";

/* Window text */
"Warning: '%@' is already a named credential." = "警告：以 '%@' 命名的認證訊息已經存在。";

/* Window text */
"Warning: One or more settings could not be copied. See the Console Log for details." = "警告：一個或多個設定檔無法被複製。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text */
"Warning: One or more settings could not be duplicated. See the Console Log for details." = "警告：一個或多個設定檔無法重複。詳情請參見控制台日誌。";

/* Window text. The %@ will be replaced with a list of the names of configurations, one per line */
"Warning: The following configurations, which should connect when the computer starts, are not connected:\n\n%@\n" = "警告：下列應該在電腦啟動時連線的設定檔並未連線：\n\n%@\n";

/* Window text */
"Warnings:" = "警告:";

/* Window text */
"When changes to anything else" = "若改變成其他東西時";

/* Window text */
"When changes to pre-VPN value" = "當改變到先置 VPN 數值時";

/* Window text */
"Workgroup:" = "工作群組:";

/* Window text */
"Would you like to\n\n  • Create a sample configuration on the Desktop\n             and\n  • Open its OpenVPN configuration file in TextEdit so you can modify it to connect to your VPN?\n\n" = "請問您想要\n\n  • 在桌面建立範本設定檔\n             並且\n  • 在 TextEdit 開啟 OpenVPN 設定檔供您修改以連接到您的 VPN？\n\n";

/* Window text */
"You are not allowed to replace a private configuration" = "你不可以取代私人的設置";

/* Window text */
"You are not allowed to replace a shared configuration" = "你不可以取代共享的設置";

/* Window text */
"You cannot make the '%@' configuration private because it is set to start when the computer starts." = "無法將名為 「%@」的設定設為共享，因為它被設定為在電腦啟動時自動啟用。";

/* Window text */
"You cannot make the '%@' configuration private or shared because it is an updatable configuration.\n\nNote that a Tunnelblick VPN Configuration that is updatable cannot be made private or shared; only the configurations within it can be made private or shared." = "無法將名為 「%@」的設定作為私密或共享的，因為它是一個可更新的設定檔。\n\n注意：可更新的 Tunnelblick VPN 設定檔，無法是私密或共享的。只有內部的設定檔能設為私密或共享。";

/* Window text */
"You cannot rename or move a Deployed configuration." = "您不可以重新命名或移動已佈置的設定檔。";

/* Window text */
"You cannot rename or move a configuration unless it is disconnected." = "您不可以重新命名或移動正在連線中的設定檔。";

/* Window text */
"You cannot rename or move a configuration which is set to start when the computer starts." = "您不可以重新命名或移動被設定為電腦開機時會啟用的設定檔。";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations but you do not have any Tunnelblick VPN Configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\n" = "你有 OpenVPN 的設置文件但你並沒有任何 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n假如你希望使用 OpenVPN 的設置文件，你必須把他們轉換成 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations but you do not have any Tunnelblick VPN Configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\nHowever, Tunnelblick cannot convert them because there was a problem:\n\n%@" = "你有 OpenVPN 的設置文件但你並沒有任何 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n假如你希望使用 OpenVPN 的設置文件，你必須把他們轉換成 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n可是由於以下錯誤 Tunnelblick 無法轉換它們：\n\n%@";

/* Window text */
"You have OpenVPN configurations.\n\nThe OpenVPN configurations must be converted to Tunnelblick VPN Configurations if you want to use them.\n\nHowever, Tunnelblick cannot convert them because there was a problem:\n\n%@\n\nIf you choose 'Ignore' the configurations will not be available!\n\n" = "你有 OpenVPN 的設置文件但你並沒有任何 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n假如你希望使用 OpenVPN 的設置文件，你必須把他們轉換成 Tunnelblick VPN 的設置文件。\n\n可是由於以下錯誤 Tunnelblick 無法轉換它們：\n\n%@\n\n假如你選擇 '忽略' 你將無法使用有關設置！\n\n";

/* Window text */
"You have one or more OpenVPN configurations that will not be available when using this version of Tunnelblick. You can:\n\n  • Let Tunnelblick convert these OpenVPN configurations to Tunnelblick VPN Configurations; or\n  • Quit and install a different version of Tunnelblick; or\n  • Ignore this and continue without converting.\n\nIf you choose 'Ignore' the configurations will not be available!\n\n" = "你有一個或多個 OpenVPN 格式的設置。這些設置將不能在這個版本的 Tunnelblick 使用。你可以：\n\n  • 讓 Tunnelblick 把 OpenVPN 格式的設置轉換至 Tunnelblick 格式的 VPN 設置；或\n  • 退出及安裝另一版本的 Tunnelblick；或\n  • 忽略這個訊息，不轉換設置及繼續\n\n假如你選擇 '忽略' 你將無法使用有關設置！\n\n";

/* Window text */
"You have tried to install a configuration file that is a sample configuration file. The configuration file must be modified to connect to a VPN. You may also need other files, such as certificate or key files, to connect to the VPN.\n\nConsult your network administrator or your VPN service provider to obtain configuration and other files or the information you need to modify the sample file.\n\nThe configuration file is at\n%@\n\n" = "你嘗試安裝了一個設定檔，但它是一個範本設定檔。設定檔必須被修改才可以用來連接至一個 VPN 。你可能需要其他文檔，例如證書或密匙檔，才可以連結到 VPN。\n\n聯絡你的網絡管理員或 VPN 提供商以獲得設定檔及其他文檔或是你需要以修改範本設定檔的資料。\n\n設定檔存在\n%@\n\n";

/* Window text */
"You may not connect this configuration.\n\nIf you convert it to a 'Tunnelblick VPN Connection' (.tblk), you will be able to connect." = "你不能以這個設置進行連接。\n\n假如你把它轉換到一個 'Tunnelblick VPN 連結' 文檔 (.tblk)，你將可以用該文檔進行連接。";

/* Window text */
"You may not duplicate a Deployed configuration." = "你不可以複製一個已佈置的設定。";

/* Window text */
"You may not duplicate a configuration which is set to start when the computer starts." = "你不可以複製一個於電腦開啟時自動啟用的設置。";

/* Window text */
"You may not remove a Deployed configuration." = "你不能刪除一個正在運行中的設定檔。";

/* Window text */
"You may not remove a configuration unless it is disconnected." = "在連線的狀態下，你沒有辦法把設定檔刪除。";

/* Window text */
"You may not remove a configuration which is set to start when the computer starts." = "你不能刪除電腦啟動時會自動執行的設定。";

/* Window text */
"You may not remove a folder unless it is empty." = "您不可以移除內有資料的目錄。";

/* Window text */
"You must disconnect all VPNs before you can install or uninstall Tunnelblick's system extensions." = "你必須先中斷所有 VPN 的連接，然後才能安裝或移除 Tunnelblick 的系統擴展。";

/* Window text */
"You will not be able to update Tunnelblick unless you provide a computer administrator's authorization.\n\nAre you sure you wish to check for updates?" = "你必須提供電腦管理員的用戶名和密碼，才能繼續升級 Tunnelblick。\n\n你確定想要查找更新嗎？";

/* Window text */
"Your computer may not be able to reliably show the Tunnelblick icon near the Spotlight icon.\n\nThis may cause the Tunnelblick icon to sometimes DISAPPEAR from the menu bar.\n\nAre you sure you want to place the Tunnelblick icon near the Spotlight icon?\n\n" = "你的電腦可能沒有辦法有效的在 Spotlight 圖示旁邊顯示 Tunnelblick 圖示。\n這可能造成 Tunnelblick 在目錄列當中消失。\n你確定要把 Tunnelblick 的圖示放在 Spotlight 圖示旁邊嗎？\n\n";

/* Window text */
"Your help in this will benefit all users of Tunnelblick.\n\nIf possible, please do not click \"Quit\" until you have sent the email." = "您的幫忙將嘉惠所有 Tunnelblick 的使用者。\n\n如果可以，請不要在送出 email 之前按下「離開」。";

/* Window text */
"Your system clock may not be set correctly.\n\nSome or all of your configurations may not connect unless the system clock has the correct date and time.\n\n" = "你的系統的時鐘可能沒有被正確的設置。\n\n除非你的系統的時鐘有正確的日期及時間，你的部分或全部的設置將無法被使用。\n\n";

/* Window text */
"ZB" = "ZB";

/* Window text */
"ZB/s" = "ZB/s";

/* Window text */
"\"%@\" in the Info.plist for\n\n%@\n\nis not allowed because the Info.plist for an \"inner\" .tblk may not contain \"updatable\" .tblk entries." = "由於一個 \"內部的\" .tblk 的 Info.plist 不可以包含 \"可以被自動跟新的\" .tblk 條目，在 Info.plist 內\n\n%2$@\n\n的內容 \"%1$@\" 是不允許的。";

/* Window text */
"\"%@\" in the Info.plist for\n\n%@\n\nis not allowed in an \"inner\" .tblk or conflicts with the same entry in an \"outer\" .tblk." = "在 \"內部的\" .tblk 的 Info.plist 內\n\n%2$@\n\n的內容 \"%1$@\" 是不允許的 ，或與一個 \"外部的\" .tblk 的相同條目衝突。";

/* Window text */
"\n WARNING: This copy of Tunnelblick has been tampered with.\n" = "\n警告：這個版本的 Tunnelblick 被篡改過\n";

/* Window text */
"\n WARNING: This copy of Tunnelblick makes your computer insecure. It is for debugging purposes only.\n" = "\n警告: 這個版本的 Tunnelblick 會讓你的電腦不安全。這只是用來調試的版本。\n";

/* Window text */
"\n\nNOTE: One or more of the configurations are currently connected. They will be disconnected, installs/replacements/uninstalls will be performed, and the configurations will be reconnected unless they have been uninstalled.\n\n" = "\n\n注意：一個或多個設定檔正在運行中。它們會被中斷，然後安裝/取代/移除程序會被執行。除非被移除，否則會再次啟動到這些設定檔。\n\n";

/* Window text */
"\n\nOne or more of the certificates used to secure this configuration have expired.\n\nSee the VPN log in the \"Log\" tab of the \"Configurations\" panel of Tunnelblick's \"VPN Details\" window for details." = "\n\n用來保護這個設定檔的一個或多個憑證已過期。\n\n如需更多資訊，請到 Tunnelblick 的 \"VPN 詳情\" 視窗裡 \"設定\" 區塊中的 \"紀錄\" 頁面確認 VPN 紀錄。";

/* Window text */
"\n\nThis error means that an option that is contained in the OpenVPN configuration file or was \"pushed\" by the OpenVPN server:\n\n     • has been misspelled,\n\n     • has missing or extra arguments, or\n\n     • is not implemented by the version of OpenVPN which is being used for this configuration. It may be a new option that is not implemented in an old version of OpenVPN, or an old option that has been removed in a new version of OpenVPN. You can choose what version of OpenVPN to use with this configuration in the \"Settings\" tab of the \"Configurations\" panel of Tunnelblick's \"VPN Details\" window.\n\nSee the VPN log in the \"Log\" tab of the \"Configurations\" panel of Tunnelblick's \"VPN Details\" window for details." = "\n\n這個錯誤意味著 OpenVPN 配置文件包含的或 OpenVPN 伺服器「推」的選項：\n\n     • 拼錯了，\n\n     • 有缺少的或多餘的參數，或\n\n     • 這個配置採用的 OpenVPN 版本不實現。也許是舊版本 OpenVPN 不實現的新的選項，也許是新版本 OpenVPN 已經去除的舊的選項。你可以在 TunnelBlick 的 「VPN 詳情」 視窗中的 「配置」 面板中的 「選項」 分頁中選擇這個配置要用什麼 OpenVPN 版本。\n\n另見 Tunnelblick 的 「VPN 詳情」 視窗中的 「配置」 面板中的 「日記」 分頁中的 VPN 日記獲得詳細信息。";

/* Window text */
"\n\nTunnelblick's 'Set nameserver' settings only work for a single VPN connection. Using them with more than one VPN connection at the same time may damage your network settings or cause a loss of network connectivity." = "\n\nTunnelblick 的 '設定名稱伺服器' 選項只支援單一 VPN 連線。在多個 VPN 同時連線的情況下使用可能影響您的網路設定或導致連線失敗。";

/* Window text */
"\n\nand install %ld Tunnelblick VPN Configurations" = "\n\n及安裝 %ld Tunnelblick VPN 設定";

/* Window text */
"\nusing %@ credentials." = "\n使用 %@ 的認證訊息。";

/* Window text */
"easy-rsa installation failed: %@" = "easy-rsa 安裝失敗：%@";

/* Window text */
"targetPathToReplaceForDisplayName: %@ was found to replace the configuration with CFBundleIdentifer %@, but earlier, %@ was found to replace it." = "雖然在早前發現 %3$@ 已取代了它， targetPathToReplaceForDisplayName：%1$@ 已取代 CFBundleIdentifer %2$@ 的設置。";

/* Suffix for a duplicate of a file */
" copy %d" = " 複製 %d";

/* Suffix for a duplicate of a file */
" copy" = " 複製";

/* The first '%@' is the name of an OpenVPN option. The second '%@' is an OpenVPN version string such as '2.3' or '2.5' */
" • '%@' was deprecated in OpenVPN %@ and has been or may be removed in a later version\n\n" = " • '%1$@' 在 OpenVPN %2$@ 中已不再使用，並可能已經或在之後的版本中被移除\n\n";

/* The first '%@' is the name of an OpenVPN option. The second '%@' and third '%@' are OpenVPN version strings such as '2.3' or '2.5' */
" • '%@' was deprecated in OpenVPN %@ and removed in OpenVPN %@\n\n" = " • '%1$@' 在 OpenVPN %2$@ 中已不再適用，並已經在 OpenVPN %3$@ 中被移除\n\n";

/* An entry in the drop-down list of OpenVPN versions that are available on the 'Settings' tab. The first %@ is an OpenVPN version number, e.g. '2.3.10'. The second %@ is an SSL library name, e.g. 'LibreSSL'. The third %@ is the SSL library version, e.g. 1.0.1a */
"%@ - %@ v%@" = "%1$@ - %2$@ v%3$@";

/* Tooltip */
"%d days %d:%02d:%02d" = "%1$d 天 %2$d：%3$02d：%4$02d";

/* The first '%@' is the name of an OpenVPN option. The second '%@' is an OpenVPN version string such as '2.3' or '2.5' */
"'%@' was added in OpenVPN %@\n" = "'%1$@' 在 OpenVPN %2$@ 時被加入\n";

/* Popup button menu item */
"(Do not import)" = "（不要匯入）";

/* Credit description */
"64-bit enabling and testing" = "64位元測試與支援";

/* HTML error message. The  '%u' will be replaced a number such as '32'. */
"<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>To import a Tunnelblick setup on a computer that has more than %u user accounts, you must create a text file that specifies the data to be imported.</p>\n<p>For more information, see <a href=\"https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html\">https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html</a>.</p></font>" = "<font face=\"Helvetica,Arial,sans-serif\"><p>要在有超過 %u 個使用者帳號的電腦中匯入 Tunnelblick 設定前，您必須建立一個文字檔以指定要匯入的資料。</p>\n<p>更多資訊請參閱： <a href=\"https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html\">https://tunnelblick.net/cExportingAndImportingTunnelblickSetups.html</a>。</p></font>";
/* HTML info for the 'OpenVPN version' button. */
"<p>'<strong>non-Tunnelblick</strong>' versions of OpenVPN were not created by the Tunnelblick project and are not part of Tunnelblick. They have been installed by a computer administrator.</p>" = "<p>'<strong>非 Tunnelblick</strong>' 版本的 OpenVPN 並非由 Tunnelblick 計畫所建立且不屬於 Tunnelblick 的一部分。它們已由系統管理員安裝完成。</p>";

/* HTML text, displayed after a message about getting Tunnelblick's system extensions approved by macOS. */
"<p>'Allowing' the system extensions may require a change to a system security setting. The setting can be changed only in Recovery mode. You may need to restart in Recovery mode, make the change, then restart again normally. macOS should guide you through this process.</p>" = "<p>「允許」系統擴充功能可能需要更動系統安全設定。此設定僅能在恢復模式下變更。您可能需要重新開機進入恢復模式，進行權限更動，再重新開機回到正常模式。 macOS 會引導您完成整個流程。</p>";

/* HTML text. Please translate only 'More information', which will be shown as a link. The '%@' will be replaced by a URL such as https://tunnelblick.net/kextLoadError.html. The '[tunnelblick.net]' is a way to show users that the link go to tunnelblick.net. */
"<p><a href=\"%@\">More information</a> [tunnelblick.net]</p>" = "更多資訊";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p><strong>One or more of your configurations will not be able to connect.</strong></p>\n<p>The configuration(s) require a system extension but this version of macOS does not allow Tunnelblick to use its system extensions.</p>\n" = "<p><strong>您的一個或多個設定檔將無法連線。</strong></p>\n<p>這些設定檔需要系統延伸功能，但此版本的 macOS 不允許 Tunnelblick 使用系統延伸功能。</p>\n";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p><strong>One or more of your configurations will not be able to connect</strong> on future versions of macOS.</p>\n<p>The configuration(s) require a system extension but future versions of macOS will not allow Tunnelblick to use its system extensions.</p>\n" = "<p>在未來版本的 macOS，<strong>您的一個或多個設定檔將無法連線。</strong></p>\n<p>這些設定檔需要系統延伸功能，但未來版本的 macOS 將不允許 Tunnelblick 使用系統延伸功能。</p>\n";

/* HTML info for the 'OpenVPN version' button. */
"<p><strong>Specifies the version of OpenVPN and the SSL software that should be used to connect the VPN.</strong><ul><li><strong>The \"Default\" setting</strong> will use the default version of OpenVPN with OpenSSL that is included in this version of Tunnelblick. The default may be different in different versions of Tunnelblick.<br></li><li><strong>The \"Latest\" setting</strong> will use the latest version of OpenVPN with LibreSSL that is included in this version of Tunnelblick. The latest version may be different in different versions of Tunnelblick.<br></li><li><strong>Any other setting</strong> will use the specified version of OpenVPN and SSL software if they are available in this version of Tunnelblick. If not available, the closest match will be used.<br></li></ul>" = "<p><strong>指定連接 VPN 應該使用的 OpenVPN 和 SSL 軟件版本。</strong><ul><li><strong>「默認」選項</strong>將使用這個 Tunnelblick 版本包含的默認 OpenVPN 與 OpenSSL 版本。不同的 Tunnelblick 版本的默認可能不一樣。<br></li><li><strong>「最新」選項</strong>將使用這個 Tunnelblick 版本包含的最新 OpenVPN 與 LibreSSL 版本。不同的 Tunnelblick 版本的最新版本可能不一樣。<br></li><li><strong>任何其他的選項</strong>將使用指定的 OpenVPN 與 SSL 軟件，只要這個 Tunnelblick 版本有包含。如果沒有包含的話，最接近的搭配將被使用。<br></li></ul>";

/* HTML info for the 'Set DNS/WINS' button. */
"<p><strong>Specifies what (if anything) Tunnelblick does to modify DNS settings while the VPN is connected.</strong> The choices are:<ul><li><strong>Do not set nameserver</strong>: Nothing is done.<br></li><li><strong>Set nameserver</strong>: Tunnelblick uses its standard script to handle DNS and WINS settings. This is usually the best choice. It changes DNS and WINS settings according to instructions provided by OpenVPN. DNS and WINS settings that have been set manually will not be changed unless \"Allow changes to manually-set network settings\" has been selected in the \"Advanced\" settings window<br></li><li><strong>Set nameserver (3.1)</strong>: Tunnelblick uses the script from Tunnelblick 3.1 to handle DNS and WINS settings.<br></li><li><strong>Set nameserver (3.0b10)</strong>: Tunnelblick uses the script from Tunnelblick 3.0b10 to handle DNS and WINS settings.<br></li><li><strong>Set nameserver (alternate 1)</strong>: Tunnelblick uses an alternate script to handle DNS and WINS settings.<br></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN 連接的時候 Tunnelblick 要怎麼楊修改 DNS 配置。</strong> 選項是：<ul><li><strong>不要設定域名伺服器</strong>：什麼都不做。<br></li><li><strong>設定域名伺服器</strong>：Tunnelblick 採用標準的腳本處理 DNS 和 WINS 設置。這個一般是最好的選擇。該腳本按照 OpenVPN 提供的指令改變 DNS 和 WINS 設置。手動設定的 DNS 和 WINS 設置不會改變，除非 「高級」 設置視窗裡已經設定了 「允許改變手動設定的網絡設置」。<br></li><li><strong>設定域名伺服器 （3.1）</strong>：Tunnelblick 採用 3.1 版本的腳本處理 DNS 和 WINS 設置。<br></li><li><strong>設定域名伺服器 （3.0b10）</strong>：Tunnelblick 採用 3.0b10 版本的腳本處理 DNS 和 WINS 設置。<br></li><li><strong>設定域名服務器 （備用 1）</strong>：Tunnelblick 採用另外的腳本處理 DNS 和 WINS 設置。<br></li></ul>";

/* HTML info for the 'On unexpected disconnect' button. */
"<p><strong>Specifies what Tunnelblick does when the VPN <em>unexpectedly</em> disconnects</strong> (for example, if OpenVPN crashes or loses its connection to the VPN and is set up to stop when that happens). The choices are:</p><ul><li><strong>Do nothing</strong><br></li><li><strong>Reset primary interface</strong>: Tunnelblick resets the primary network interface by issuing 'ipconfig down; ipconfig up' commands to the interface. This can be helpful when a configuration fails to restore network settings properly after a disconnection.<br></li><li><strong>Disable network access (\"Kill Switch\")</strong>: Tunnelblick cuts off all network access (local and Internet) by turning off Wi-Fi and disabling all other network services. This can help ensure that nothing leaks out of the computer except through the VPN. If Tunnelblick has disabled network access a menu command to re-enable all access that was disabled will be available from the Tunnelblick icon in the menu bar. You can also re-enable Wi-Fi by turning it on, or re-enable other network services in System Preferences : Network. <strong>This setting may not work properly when more than one VPN is connected simultaneously.</strong></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN <em>意外</em>斷開連接的時候 Tunnelblick 要做什麼。</strong> (比如，OpenVPN 崩潰或失去連接以及設定為失去連接時要停止)。選項是：</p><ul><li><strong>什麼都不做</strong><br></li><li><strong>重置主要藉口</strong>: Tunnelblick 發送 'ipconfig down; ipconfig up' 命令給主要網絡接口以重置該藉口。這個選項有助於配置斷開後不完美地恢復網絡設置的情況。<br></li><li><strong>停止網絡訪問 (\"急停按鈕\")</strong>: Tunnelblick 關閉無線網絡，停用所有其他的網絡服務，來斷開所有網絡訪問（包括局部和互聯網）。這個選項有助保證，除了通過 VPN 以外沒有信息能夠從電腦透露出去。如果 Tunnelblick 已經停止了網絡訪問，選單行裡的 Tunnelblick 圖標選單中會出現一個命令，該命令能夠重新打開所有被停用的網絡服務。你也可以在系統選項的網絡選項中重新打開無線網絡或其他的網絡服務。<strong>在多於一個 VPN 同時連接的時候，這個選項可能不能正常工作。</strong></li></ul>";

/* HTML info for the 'On expected disconnect' button. */
"<p><strong>Specifies what Tunnelblick does when the VPN disconnects <em>as expected</em></strong> (for example, a \"Disconnect\" menu item or button is clicked). The choices are:</p><ul><li><strong>Do nothing</strong><br></li><li><strong>Reset primary interface</strong>: Tunnelblick resets the primary network interface by issuing 'ipconfig down; ipconfig up' commands to the interface. This can be helpful when a configuration fails to restore network settings properly after a disconnection.<br></li><li><strong>Disable network access (\"Kill Switch\")</strong>: Tunnelblick cuts off all network access (local and Internet) by turning off Wi-Fi and disabling all other network services. This can help ensure that nothing leaks out of the computer except through the VPN. If Tunnelblick has disabled network access a menu command to re-enable all access that was disabled will be available from the Tunnelblick icon in the menu bar. You can also re-enable Wi-Fi by turning it on, or re-enable other network services in System Preferences : Network. <strong>This setting may not work properly when more than one VPN is connected simultaneously.</strong></li></ul>" = "<p><strong>指定 VPN <em>故意</em>斷開連接的時候 Tunnelblick 要做什麼。</strong> (比如，點擊「斷開」選單選項或按鈕)。選項是：</p><ul><li><strong>什麼都不做</strong><br></li><li><strong>重置主要藉口</strong>: Tunnelblick 發送 'ipconfig down; ipconfig up' 命令給主要網絡接口以重置該藉口。這個選項有助於配置斷開後不完美地恢復網絡設置的情況。<br></li><li><strong>停止網絡訪問 (\"急停按鈕\")</strong>: Tunnelblick 關閉無線網絡，停用所有其他的網絡服務，來斷開所有網絡訪問（包括局部和互聯網）。這個選項有助保證，除了通過 VPN 以外沒有信息能夠從電腦透露出去。如果 Tunnelblick 已經停止了網絡訪問，菜單行裡的 Tunnelblick 圖標菜單中會出現一個命令，該命令能夠重新打開所有被停用的網絡服務。你也可以在系統選項的網絡選項中重新打開無線網絡或其他的網絡服務。<strong>在多於一個 VPN 同時連接的時候，這個選項可能不能正常工作。</strong></li></ul>";

/* HTML info for the 'Connect' button. */
"<p><strong>Specifies when Tunnelblick should connect to the VPN.</strong></p><p>\"When computer starts\" may only be used with \"Shared\" configurations that do not have credentials (username/password/passphrase) stored in Keychain and do not use the OpenVPN 'auth-user-pass' option without an argument.</p>" = "<p><strong>指定 Tunnelblick 應何時連線至 VPN 。</strong></p><p>\"當電腦啟動時\" 只能使用於鑰匙圈中不包含身份驗證資料（使用者名稱/密碼/密鑰）且不無參數使用 OpenVPN 'auth-user-pass' 選項的 \"共享\" 設定檔。</p>";


/* HTML info for the 'Disable IPv6 (tun only)' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, IPv6 will be disabled unless the OpenVPN server is being accessed via an IPv6 address.</p>\n<p>Disabling IPv6 is often recommended because many VPN configurations do not guard against information leaks caused by the use of IPv6. Most Internet access works fine without IPv6.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, IPv6 will not be disabled.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> when using a 'tap' connection because it cannot be enforced on a 'tap' connection.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，除非正在透過 IPv6 連線至 OpenVPN 伺服器，否則 IPv6 將被停用。</p>\n<p>停用 IPv6 是經常被推薦的做法，因為許多 VPN 設定檔並未針對使用 IPv6 造成的資訊洩露進行防護。大多數的網路連線在沒有 IPv6 的情形下仍可正常運作。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong><，IPv6 不會被停用</p>\n<p>由於在使用 'TAP' 連線時無法強制更改，<strong>這個勾選方塊將被停用</strong></p>";

/* HTML info for the 'Enable IPv6 (tap only)' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, IPv6 will be enabled.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, IPv6 will not be enabled.</p>\n<p>Disabling IPv6 is often recommended because many VPN configurations do not guard against information leaks caused by the use of IPv6. Most Internet access works fine without IPv6.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tun configurations.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，將會啟用 IPv6。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，將不會啟用 IPv6。</p>\n<p>通常不建議啟用 IPv6，因為許多的 VPN 設定不會防止使用 IPv6 造成的資訊洩露，而且不使用 IPv6 大部分還是能正常連線網路。</p>\n<p>對於 Tap 設定會<strong>停用這個核取方塊</strong></p>";

/* HTML info for the 'Set DNS after routes are set' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, OpenVPN will modify DNS and other settings after it sets up routing for the VPN instead of before setting up the routing.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, OpenVPN will modify DNS and other settings before it sets up routing for the VPN, instead of after setting up the routing. This can cause DNS failures or delays if the routes take a long time to set up -- for example, if there are many routes to set up.</p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，OpenVPN 將會在設定好 VPN 路由之後，修改 DNS</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，OpenVPN 將會在設定好 VPN 路由之前，就修改 DNS。如果，花了較長的時間設定好路由，像是有許多路由需要設定，這就會造成 DNS 失敗。</p>\n";

/* HTML info for the 'Run MTU maximum size test after connecting' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, OpenVPN will run a test to determine the maximum MTU size for the connection. The test starts each time a connection is made, and can take several minutes. Test results appear in the Tunnelblick log.</p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，OpenVPN 將運行測試以確認連接最大 MTU 大小。測試將於每次設立連接時運行，並可能持續幾分鐘。測試結果將於 Tunnnelblock 日誌上顯示。</p>\n";

/* HTML info for the 'Check for updates to beta versions' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will check for updates to beta versions.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will check for updates to stable versions.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> and checked when using a beta version.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，Tunnelblick 將檢查測試版的更新。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，Tunnelblick 將只會檢查穩定版的更新。</p><p>在使用測試版時，<strong>此核取方塊會被禁用</strong>以及被勾選。";

/* HTML info for the 'Check for updates automatically' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will check for updates when launched and periodically thereafter.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> and un-checked when 'Inhibit automatic update checking and IP Address checking' is checked.</p>" = "<p><strong>勾選時</strong>, Tunnelblick 就會在啟動的時候自動檢查更新, 同時會在日後進行週期性檢查.</p><p>當您設置了'禁止自動更新及檢查 IP 地址'後, <strong>則此核取方框會無效</strong>和取消勾選.</p>";

/* HTML info for the 'Check if the apparent public IP address changed after connecting' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will determine the computer's apparent public IP address before and after the VPN is connected and warn if the IP address does not change.</p>\n<p>The tunnelblick.net website will be accessed to perform this function. The access is usually done via https: using the tunnelblick.net name, except that if that access fails, access is attempted using http: and the IP address of the website.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick does not check for IP address changes and does not warn if the IP address does not change after the VPN is connected.</p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，在 VPN 建立連線前後，Tunnelblick 會決定這台電腦的對外 IP 位址，如果 IP 位址沒改變，將會警告你。</p> <p>為了實現這個功能，將會以 tunnelblick.net 名稱，透過 https: 存取 tunnelblick.net 網站。除了，存取失敗時，會嘗試用 http: 及網站的 IP 位址存取。</p> <p><strong>當未勾選</strong>, 在 VPN 連線後，Tunnelblick 不會檢查、警告 IP 位址是否變更。</p>\n";

/* HTML info for the 'Route all IPv4 traffic through the VPN' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will instruct OpenVPN to route all IPv4 traffic through the VPN server.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, by default OpenVPN will use the VPN only for traffic that is destined for the VPN's network. All other traffic will use the normal Internet connection without going through the VPN. OpenVPN's default behavior may be changed by the OpenVPN configuration or the VPN server and cause all IPv4 traffic to be routed through the VPN server as if this checkbox had been checked. </p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，Tunnelblick 會指示 OpenVPN 路由所有 IPv4 的流量通過 VPN 伺服器。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，OpenVPN 預設只對於指定 VPN 網路的流量使用 VPN。其他沒有經過 VPN 的所有流量會使用一般網際網路的流線。也許可以透過 OpenVPN 設定或 VPN 伺服器修改 OpenVPN 的預設行為，而且，如果有勾選核取方塊，會路由所有 IPv4 流量通過 VPN 伺服器。</p>\n";

/* HTML info for the 'Do not warn about this again' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will not show this warning again.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will show this warning again.</p>\n" = "<p><strong>若選中</strong>，Tunnelblick 不會再顯示該警告。</p>\n<p><strong>未選中</strong>，Tunnelblick 會再顯示該警告。</p>\n";

/* HTML info for the 'Require administrator authorization to install all configurations' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will require a computer administrator's authorization to install or replace all configurations.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, a standard user will be allowed to install or replace \"restricted\" configurations.</p><p>A \"restricted\" configuration is one which does not contain or change commands or scripts or references to commands or scripts. Configurations with commands or scripts can enable <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Privilege_escalation\">vertical privilege escalation</a> [wikipedia.org]. <a href=\"https://tunnelblick.net/cNonAdminInstalls.html\">Details</a> [tunnelblick.net].</p><p><strong>Note: A computer administrator's authorization is required to change this setting.</strong></p>" = "<p><strong>當勾選時</strong>， Tunnelblick 會要求系統管理者權限以安裝或取代所有設定檔。</p>\n<p><strong>當未勾選時</strong>，普通使用者將被允許安裝或取代受限的設定檔。</p><p>受限的設定檔係指未包含或變更指令或程式碼或其參照。含有指令或程式碼的設定檔可啟用<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Privilege_escalation\">垂直權限提升</a> [wikipedia.org]。<a href=\"https://tunnelblick.net/cNonAdminInstalls.html\">詳情</a> [tunnelblick.net].</p><p><strong>注意：變更此項設定需要系統管理者權限。</strong></p>";

/* HTML info for the 'Monitor network settings' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, Tunnelblick will watch for and react to changes in network settings (for example, changes caused by DHCP renewals or switching Internet connections) to attempt to keep the VPN connected. Tunnelblick's default actions when network settings change usually work well, but you may specify different actions on the 'While Connected' tab of the 'Advanced' settings window.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will ignore network changes.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Set DNS/WINS' is not set to 'Set nameserver' or 'Set nameserver (3.1)'.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，Tunnelblick 會監看網路設定的變更 (例如：當 DHCP 重新申請和切換網路連線)，試圖保持 VPN 連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，Tunnelblick 會忽略網路變更。</p>\n<p><strong>這個核取方塊會停用</strong>，當「設置 DNS/WINS」不是設定為「設定域名解析器」或「設定域名解析器 (3.1)」。</p>";

/* HTML info for the 'Show the VPN status window when the pointer is over the Tunnelblick icon' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, VPN status windows for all 'active' configurations are displayed when the pointer is over the Tunnelblick icon.</p><p>'Active' configurations are configurations that you have attempted to connect since Tunnelblick was launched.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Never Show' is selected above.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，</p>VPN 狀態視窗會在滑鼠移到 Tunnelblick 圖示上時，顯示目前所有「活躍」的連線<p></p>「活躍」是指你在啟動 Tunnelblick 後，所有嘗試過的連線。<p>若上述選取了「永不顯示」，<strong>此勾選框會自動停用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Display window while Tunnelblick is starting up' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, a window will display Tunnelblick's progress while starting up.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，視窗將在啟動時顯示 Tunnelblick 的進度。</p>";

/* HTML info for the 'All configurations use ___ credentials' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, all configurations will share the same username, password, and/or private key.</p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，所有配置會共享同樣的用戶名，密碼和（如適用）密鑰。</p>\n";

/* HTML info for the 'Display connection submenus' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, configurations that are inside folders are shown in submenus of the Tunnelblick menu.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, configurations that are inside folders are shown in the Tunnelblick menu.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，對子資料夾中的設定將顯示在 Tunnelblick 選單列的子選單上.</p><p><strong>若未勾選</strong>，對子資料夾中的設定則顯示在 Tunnelblick 選單列。</p>";

/* HTML info for the 'Keep connected' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, if OpenVPN exits unexpectedly (crashes), Tunnelblick will attempt to connect the VPN again.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, Tunnelblick will not try to connect the VPN if OpenVPN exits unexpectedly.</p>\n" = "<p><strong>若勾選</strong>，當 OpenVPN 意外斷線（崩潰）時， Tunnelblick 會嘗試重新連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，當 OpenVPN 意外斷線（崩潰）時， Tunnelblick 不會嘗試重新連線。</p>\n";

/* HTML info for the 'Allow changes to manually-set network settings' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, network settings which were set manually may be changed when the VPN connects. This will only happen if changes are specified by options in the OpenVPN configuration file or from the OpenVPN server.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, network settings which were set manually will not be changed when the VPN connects.</p>" = "<p><strong>已勾選</strong>，當 VPN 連線時，手動設定的網路設定可能會被更改。這只會發生在 OpenVPN 設定檔或 OpenVPN 伺服器的選項更改時。</p>\n<p><strong>未勾選</strong>，當 VPN 連線時，手動設定的網路設定不會被更改</p>";

/* HTML info for the 'Inhibit automatic update checking and IP Address checking' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, no automatic checking for updates or checking for IP address changes will be done, regardless of other settings. Note: both of these activities access the Tunnelblick website.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, automatic checking for updates will be done if enabled below, and checking for IP address changes will be done when connecting a configuration if the configuration's setting to do so is enabled.</p><p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">Privacy and Security</a> [tunnelblick.net] for details.</p><p>&nbsp;</p>" = "<p><strong>已勾選</strong>，自動檢查更新和IP地址稽核的功能將會自動失效，並無視功能相關的其他設定。提示：這兩項功能都會存取Tunnelblick 的網絡服務。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，則依照下面的用戶設定進行自動更新，及在應用配置文件時對IP地址進行稽核。</p><p>詳情可參閱 <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">隱私與安全性設定</a> [tunnelblick.net] 文件。</p><p>&nbsp;</p>";

/* HTML info for the 'Place near Spotlight icon' checkbox. The two '%@' are replaced by images of the menu bar showing the position of the Tunnelblick icon. */
"<p><strong>When checked</strong>, the Tunnelblick icon is positioned near the Spotlight icon:</p>\n<p>%@</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the Tunnelblick icon is positioned normally:</p>\n<p>%@</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> on macOS Sierra and higher because it is not needed, and on systems for which it is known to cause problems.</p>\n<p><a href=\"https://tunnelblick.net/cAppInfoPlaceNearSpotLightIconCheckbox.html\">More info</a></p>" = "<p><strong>若打勾</strong>，Tunnelblick 圖示位於搜索圖示附近：</p>\n<p>%1$@</p>\n<p><strong>未打勾</strong>，Tunnelblick 圖示位於正常的位置：</p>\n<p>%2$@</p>\n<p>macOS Sierra 或更高版本並不需要該選項，而且有的計算機已發現該選項會導致故障，兩者情況下<strong>該復選框已被禁用</strong>。</p>\n<p><a href=\"https://tunnelblick.net/cAppInfoPlaceNearSpotLightIconCheckbox.html\">了解詳情</a></p>";

/* HTML info for the 'Show the VPN status window when disconnected' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN status window is displayed even when the configuration is disconnected.</p><p><strong>This checkbox is disabled</strong> when 'Never Show' is selected above.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，即使當這個設定中斷時，也顯示 VPN 狀態視窗。</p><p>當選擇了上面的「永不顯示」<strong>此核取方塊被停用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Disconnect when user switches out' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be disconnected when switching to another user.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be disconnected when switching to another user.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，切換到另一個使用者時，VPN 將會中斷連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，切換到另一個使用者時，VPN 不會中斷連線。</p>";

/* HTML info for the 'Disconnect when computer goes to sleep' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be disconnected when the computer goes to sleep.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will stay connected when the computer goes to sleep.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，電腦進入睡眠時，VPN 將會中斷連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，電腦進入睡眠時，VPN 不會中斷連線。</p>";

/* HTML info for the 'Reconnect when user switches in' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be reconnected when switching back to the current user if it was disconnected when a switch to another user was done.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be reconnected when switching back to the current user.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，如果切換到其他使用者時，被切斷連線。當回到目前使用者，VPN 將會重新連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，當回到目前使用者，VPN 不會重新連線。</p>";

/* HTML info for the 'Reconnect when computer wakes up' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN will be reconnected when the computer wakes up if it was disconnected when the computer went to sleep.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the VPN will not be reconnected when the computer wakes up.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，如果當電腦睡眠時斷線，會在喚醒時，VPN 會重新連線。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，電腦喚醒時，VPN 不會重新連線。</p>";

/* HTML info for the 'Prepend domain name to search domains' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the VPN-specified domain name will be added to the start of the search domain list.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the search domain list will be replaced by the VPN-specified domain name.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，VPN 指定的網域名稱會被加入到搜尋域名清單中的開頭中。</p>\n<p><strong>若未勾選</strong>，搜尋域名將會被 VPN 指定的域名替代</p>";

/* HTML info for the 'Display connection timers' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, the time since a connection was established is displayed in the Tunnelblick menu and in the title of the VPN Details window.</p>" = "<p><strong>若勾選</strong>，從鏈接創建開始的時間將被顯示在Tunnelblick選單和VPN詳細信息窗口的標題上。</p>";

/* HTML info for the 'Authenticate before connecting' checkbox. */
"<p><strong>When checked</strong>, you will be required to authenticate yourself before connecting. You can authenticate yourself by using your password or, if available, TouchID or FaceID.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, no authentication will be required before connecting.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> if you are using a version of macOS that does not support it.</p><p><strong>Note: A computer administrator's authorization is required to change this setting.</strong></p>" = "<p><strong>當勾選時</strong>，你需要在連線前進行身份驗證。你可以使用你的密碼、 TouchID 或 FaceID (如果支援的話) 進行驗證。</p>\n<p><strong>當未勾選時</strong>，連線前不需進行身份驗證。</p>\n<p>如果你使用的 macOS 版本不支援時，<strong>此選項將被禁用</strong>。</p><p><strong>注意：變更此項設定需要系統管理者權限。</strong></p>";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p><strong>You can modify the configurations so that they will be able to connect.</strong></p>\n" = "<p><strong>您可以修改設定檔使它們可以成功連線。</strong></p>\n";

/* HTML info for the 'Load Tap driver' popdown list. */
"<p>A 'tap' device driver is needed for Tap connections. Tunnelblick includes its own Tap driver because the system does not include one. If you have installed a different Tap driver, Tunnelblick may not be able to load its driver.</p><p>You can choose if and when Tunnelblick loads its driver:</p>\n<p><strong>Load Tap driver automatically</strong>: Tunnelblick loads its driver if it is needed and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Always load Tap driver</strong>: Tunnelblick loads its driver when it connects this configuration, and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Never load Tap driver</strong>: Tunnelblick never loads its driver.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tun configurations and on versions of macOS which do not allow Tunnelblick to load its Tap driver. For more information, see <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">Tun and Tap VPNs on macOS [tunnelblick.net]</a>.</p>" = "<p>Tap 連線需要 「tap」裝置驅動程式。由於系統本身不包含 Tap 驅動程式，所以 Tunnelblick 會內建 Tap 驅動程式。如果您安裝了不同的 Tap 驅動程式， Tunnelblick 可能會無法載入內建的驅動程式。</p><p>您可以選擇 Tunnelblick 如何載入內建的驅動程式：</p>\n<p><strong>自動載入 Tap 驅動程式</strong>：Tunnelblick 會在需要的時候載入驅動程式，並在不再使用時卸載它。</p>\n<p><strong>總是載入 Tap 驅動程式</strong>：Tunnelblick 會在連線到設定時載入驅動程式，並在不再使用時卸載它。</p>\n<p><strong>永不載入 Tap 驅動程式</strong>：Tunnelblick 永不載入內建的驅動程式。</p>\n<p>在 Tun 設定以及不允許 Tunnelblick 載入內建 Tap 驅動程式的 macOS 版本中，<strong>這個核取方塊將無法使用</strong>。更多資訊請參照 <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">Tun and Tap VPNs on macOS [tunnelblick.net]</a>。</p>";

/* HTML info for the 'Load Tun driver' popdown list. */
"<p>A 'tun' device driver is needed for Tun connections. Usually the system's Tun driver is used, but Tunnelblick also includes its own Tun driver. If you have installed a different Tun driver, Tunnelblick may not be able to load its driver.</p>\n<p>OpenVPN will use the system's driver unless the OpenVPN configuration includes the 'dev-type tun' option.</p>\n<p>You can choose if and when Tunnelblick loads its Tun driver:</p>\n<p><strong>Load Tun driver automatically</strong>: Tunnelblick loads its driver if it is needed and unloads it when it is no longer needed. (Tunnelblick will only load its driver if the OpenVPN configuration includes the 'dev-type tun' option.)</p>\n<p><strong>Always load Tun driver</strong>: Tunnelblick loads its driver when it connects this configuration, and unloads it when it is no longer needed.</p>\n<p><strong>Never load Tun driver</strong>: Tunnelblick never loads its driver.</p>\n<p><strong>This checkbox is disabled</strong> for Tap configurations and on versions of macOS which do not allow Tunnelblick to load its Tun driver. For more information, see <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">Tun and Tap VPNs on macOS [tunnelblick.net]</a>.</p>" = "<p>Tun 連線需要 「tun」裝置驅動程式。通常會使用系統的 Tun 驅動程式，但 Tunnelblick 也有內建自己的 Tun 驅動程式。如果您安裝了不同的 Tun 驅動程式， Tunnelblick 可能會無法載入自身內建的驅動程式。</p>\n<p>OpenVPN 會使用系統的驅動程式，除非 OpenVPN 設定檔中包含 'dev-type tun' 選項。</p>\n<p>您可以選擇 Tunnelblick 如何載入內建的 Tun 驅動程式：</p>\n<p><strong>自動載入 Tun 驅動程式</strong>：Tunnelblick 會在需要的時候載入內建的驅動程式，並在不再使用時卸載它。(Tunnelblick 將只會在 OpenVPN 設定包含 'dev-type tun' 選項時載入內建的驅動程式)</p>\n<p><strong>總是載入 Tun 驅動程式</strong>：Tunnelblick 會在連線到設定時載入驅動程式，並在不再使用時卸載它。</p>\n<p><strong>永不載入 Tun 驅動程式</strong>：Tunnelblick 永不載入內建的驅動程式。</p>\n<p>在 Tap 設定以及不允許 Tunnelblick 載入內建 Tun 驅動程式的 macOS 版本中，<strong>這個核取方塊將無法使用</strong>。更多資訊請參照 <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">Tun and Tap VPNs on macOS [tunnelblick.net]</a>。</p>";

/* HTML info for the 'Check Now' button. */
"<p>Checks for updates to the Tunnelblick application.</p><p>Accesses the Tunnelblick website; for more details see <a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">Privacy and Security</a> [tunnelblick.net].</p><p>Also checks for updates to configurations if your VPN service provider implements that feature.</p>" = "<p>檢查Tunnelblick應用程式的更新。</p><p>詳情請參考Tunnelblick網站中的<a href=\"https://tunnelblick.net/cPrivacy.html\">隱私和安全</a> [tunnelblick.net]。</p><p>如果你的VPN服務供應商實現了這個特徵，也检查配置的更新。</p>";

/* HTML info for the 'Install tun and tap system extensions...' button. */
"<p>Click to install or uninstall Tunnelblick's tun and tap system extensions.</p>\n\n<p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cInstallKexts.html\">Installing Tunnelblick's Tun and Tap System Extensions</a> [tunnelblick.net] for details.</p><p><strong>Disabled</strong> unless Tunnelblick is running on macOS Big Sur or later.</p>" = "<p>點擊以安裝或解除安裝 Tunnelblick 的 tun 及 tap 系統擴充功能。</p>\n\n<p>詳情請見 <a href=\"https://tunnelblick.net/cInstallKexts.html\">安裝 Tunnelblick 的 Tun 及 Tap 系統擴充功能</a> [tunnelblick.net] 。</p><p>除非 Tunnelblick 執行在 macOS Big Sur 或之後的版本否則此按鈕將被<strong>停用</strong>。</p>";

/* HTML info for the 'Uninstall Tunnelblick...' button. */
"<p>Click to uninstall Tunnelblick.</p>\n\n<p><strong>Disabled</strong> if Tunnelblick is not installed in /Applications.</p>" = "<p>點擊以解除安裝 Tunnelblick。</p>\n\n<p>如果 Tunnelblick 並非被安裝在 /Applications 將<strong>被停用</strong> 。</p>";

/* HTML info for the 'Copy Diagnostic Info to Clipboard' button. */
"<p>Copies information to the Clipboard to help diagnose problems.</p><p>The information includes software versions and settings, the OpenVPN configuration file, network settings and more.</p><p>Sensitive certificate information is not included, but data such as IP addresses and URLs which <em>may</em> be confidential are included. You should examine the information and remove anything you want kept secret before sending it in an email or posting it publicly.</p>" = "<p>複製有助診斷問題的訊息到剪貼簿。</p><p>該訊息包括軟體版本與選項、OpenVPN 設定檔、網路選項…等等。</p><p>敏感的的憑證訊息不會包含在內，但是<em>也許</em>會包含一些機密的訊息：例如 IP 位址和網址。你應該在寄送電子郵件或公開發佈前檢查這個訊息，並去除需要保密的部分。</p>";

/* HTML info for the 'Copy Console Log to Clipboard' button. */
"<p>Copies the last part of the Console Log to the Clipboard so it may be pasted into an email or other document.</p><p>The log contains details of Tunnelblick's and OpenVPN's operations. It includes normal status messages and detailed error messages that are too long to present to the user in a normal dialog window.</p>" = "<p>複製系統日誌的最后一部分，以用于貼上到郵件或者其他的文檔中。</p><p>日誌中包含Tunnelblick和OpenVPN的詳細操作信息。其中包含一般狀態信息和詳細錯誤描述信息，因為太長而不適合展示在一般的窗口中。</p>";

/* HTML info for the 'Export Tunnelblick Setup' button. */
"<p>Exports the Tunnelblick setup, including all configurations and settings for all users of this computer, to a compressed file on the Desktop.</p><ul><li>Credentials saved in the Keychain are <strong>not</strong> exported.</li><li>The export may take a long time.</li></ul>" = "<p>匯出 Tunnelblick 安裝（包含所有設定檔及這台電腦所有使用者的設定）到桌面上的一個壓縮檔。</p><ul><li>鑰匙圈存取中的資料將<strong>不會</strong>被匯出。</li><li>匯出可能需要一段時間。</li></ul>";

/* HTML text. */
"<p>If you do not see a button to allow loading of system software by developer 'Jonathan Bullard', try to connect this configuration (which will fail), then look on the 'General' tab of 'Security & Privacy' in 'System Preferences' again.</p>" = "<p>如果您沒有看到允許載入由開發者 'Jonathan Bullard' 開發的系統軟體的按鈕，試著連線到這個設定檔（會失敗），然後再檢查一次「系統偏好設定」裡「安全性與隱私權」中的「一般」頁面。</p>";

/* HTML info for the 'Advanced...' button. */
"<p>Opens a window with additional settings.</p><p>Any changes will be applied to all configurations that are selected in the 'VPN Details' window.</p>" = "<p>打開額外設定的視窗。</p><p>任何變更將會套用到在「VPN 詳情」視窗中所選擇的設定。</p>";

/* HTML info for the 'Quit All OpenVPN Processes' button. */
"<p>Quits all OpenVPN processes, including those which were not started by Tunnelblick. You should use the Tunnelblick 'Disconnect' or 'Disconnect All' buttons and menu commands to disconnect configurations which were connected using Tunnelblick.</p><p>Clicking this button sends a 'SIGTERM' signal to all processes named 'openvpn'. Normally this will cause OpenVPN to close all connections and quit. If this button does not quit all OpenVPN processes, you may need to use the macOS Activity Monitor application to 'Force Quit' the process.</p>" = "<p>終止所有 OpenVPN 程序，包括不是由 TunnelBlick 開啟的。你應該用 Tunnelblick 的「斷開連線」或「斷開所有連線」按鈕和選單命令以斷開用 Tunnelblick 連線的設定。</p><p>點擊該按鈕會發出 'SIGTERM' 訊號給所有名為 'openvpn' 的程序。這個動作在正常情況中會導致 OpenVPN 關閉所有連線並終止。如果該按鈕無法終止所有 OpenVPN 程序，您也許需要使用 macOS 的 Activity Monitor（活動監視器）應用程式來 '強制停止' 該程序。</p>";

/* HTML info for the 'Reset Disabled Warnings' button. */
"<p>Restores warnings that have been inhibited by a 'Do not warn about this again' checkbox.</p>" = "<p>重新顯示因為勾選 \"不要再顯示關於此的警告“ 而停止顯示的警告。</p>";

/* HTML text. The '[tunnelblick.net]' si to show the user that the link is to tunnelblick.net. */
"<p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cKextsInstallation.html\">Installing System Extensions</a> [tunnelblick.net] for more information.</p>" = "<p>更多資訊請參考 <a href=\"https://tunnelblick.net/cKextsInstallation.html\">安裝系統擴充功能</a> [tunnelblick.net] 。</p>";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p>See <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">The Future of Tun and Tap VPNs on macOS</a> [tunnelblick.net] for more information.</p>\n" = "<p>更多資訊請參見 <a href=\"https://tunnelblick.net/cTunTapConnections.html\">The Future of Tun and Tap VPNs on macOS</a> [tunnelblick.net]。</p>\n";

/* HTML info for the 'VPN log level' button. */
"<p>Specifies the amount of logging that is done by Tunnelblick and OpenVPN.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 和 OpenVPN 的日記輸出量。</p>";

/* HTML info for the 'Icon' button. */
"<p>Specifies the icon which Tunnelblick should display in the menu bar.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 在選單行要顯示的圖示。</p>";

/* HTML info for the 'Keyboard shortcut' button. */
"<p>Specifies the keys to press to invoke Tunnelblick's main menu.</p>" = "<p>指定開啟 Tunnelblick 的主要選單用的按鍵。</p>";

/* HTML info for the 'Maximum log display size' button. */
"<p>Specifies the maximum amount of storage to use to display the VPN log.</p>" = "<p>指定顯示 VPN 日記的最大儲存量。</p>";

/* HTML info for the button for selecting which screen to show status windows. */
"<p>Specifies the screen on which Tunnelblick should display VPN status windows.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 應該要在哪個螢幕顯示 VPN 狀態視窗。</p>";

/* HTML info for the 'VPN status windows' button. */
"<p>Specifies when Tunnelblick should display VPN status windows.</p>" = "<p>指定 Tunnelblick 應該要在什麼時候顯示 VPN 狀態視窗。</p>";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p>The Console Log shows which configurations will not be able to connect.</p>\n" = "<p>控制台紀錄會顯示無法連線的設定檔。</p>\n";

/* HTML info for the 'Flush DNS cache after connecting or disconnecting' checkbox. */
"<p>The DNS cache contains copies of DNS (Domain Name System) information.</p>\n<p><strong>When checked</strong>, the DNS cache will be flushed (cleared) after connecting or disconnecting. All DNS lookups will be performed by the name server specified by the VPN setup.</p>\n<p><strong>When not checked</strong>, the DNS cache will not be flushed. This can cause problems if there are name conflicts between the name server specified by the VPN setup and the pre-VPN name server and if pre-VPN entries have been cached.</p>" = "<p>DNS 快取包含 DNS (網域名稱系統) 副本的資訊。</p>\n<p><strong>當勾選</strong>，DNS 快取將會在連線或中斷連線時清除。所有的 DNS 查詢將使用以 VPN 設定中指定的名稱伺服器。</p>\n<p><strong>當未勾選</strong>，DNS 快取將不會被清除。如果有網域名稱在 VPN 指定的名稱伺服器與 VPN 連線前的名稱伺服器快取衝突，這會造成一些問題。</p>";

/* HTML text. This will be displayed after a paragraph saying that a system extension could not be loaded. */
"<p>The system extension could not be loaded because you have told macOS not to allow Tunnelblick to load its 'tap' and 'tun' system extensions, which are signed by developer 'Jonathan Bullard'.</p>" = "無法加載系統擴展，因為您已指示 macOS 不允許 Tunnelblick 加載其 “tap” 和 “tun” 系統擴展，這些擴展皆由開發人員 “Jonathan Bullard” 簽署。";

/* HTML text. This will be displayed after a paragraph saying that a system extension could not be loaded. */
"<p>The system extension could not be loaded because you have told macOS not to allow Tunnelblick to load its 'tap' system extension, which is signed by developer 'Jonathan Bullard'.</p>" = "無法加載系統擴展，因為您已指示 macOS 不允許 Tunnelblick 加載其 “tap” 系統擴展，這擴展由開發人員 “Jonathan Bullard” 簽署。";

/* HTML text. This will be displayed after a paragraph saying that a system extension could not be loaded. */
"<p>The system extension could not be loaded because you have told macOS not to allow Tunnelblick to load its 'tun' system extension, which is signed by developer 'Jonathan Bullard'. You should modify your Tunnelblick settings and/or your OpenVPN configuration file so that Tunnelblick does not need to load its 'tun' system extension, after which you will be able to connect.</p>" = "<p>因您要求 macOS 拒絕 Tunnelblick 載入由開發者 'Jonathan Bullard' 簽署的 'tun' 系統擴充程式，故系統擴充程式並未載入。您應該修改您的 Tunnelblick 設定和/或您的 OpenVPN 設定檔，以使 Tunnelblick 不需要載入 'tun' 系統擴充程式；修正完成後您即可以連線。</p>";

/* HTML text. */
"<p>To allow Tunnelblick to install its system extensions, you must allow loading of system software by developer 'Jonathan Bullard'. You can do that on the 'General' tab of 'Security & Privacy' in 'System Preferences'.</p>" = "<p>為允許 Tunnelblick 安裝系統擴充程式，您必須允許載入由開發者 'Jonathan Bullard' 開發的系統軟體。您可以在「系統偏好設定」中的「安全性及隱私權」內的「一般」頁面進行設定。</p>";

/* HTML info for the 'Open easy-rsa in Terminal' button. */
"<p>Tunnelblick includes a customized version of 'easy-rsa', which is a set of command line scripts written by the OpenVPN developers for creating and maintaining certificates and keys.</p><p>Clicking this button launches the macOS Terminal application with the working directory set to the folder containing the scripts.</p><p>The scripts are normally located in the folder at ~/Library/Application Support/Tunnelblick/easy-rsa. An 'easy-rsaPath' preference can contain the path to a folder that Tunnelblick will use instead. 'easy-rsaPath' must be an absolute path or start with a '~', and the parent folder of the path must exist. If a folder exists at the path, it will be used; if it does not exist, it will be created and the easy-rsa scripts will be installed into it when Tunnelblick is launched.</p><p>For information about using easy-rsa, see <a href=\"https://openvpn.net/index.php/open-source/documentation/howto.html#pki\">Setting up your own Certificate Authority (CA) and generating certificates and keys for an OpenVPN server and multiple clients</a> [openvpn.net].</p><p>For details of Tunnelblick's customizations of easy-rsa, see the README file located in the folder.</p>" = "<p>Tunnelblick 包含了一個客製版的 'easy-rsa' ，它是一組由 OpenVPN 開發者所編寫用來建立和維護憑證和密鑰的命令列指令碼。</p><p>點擊此按鈕將啟動 macOS 的終端應用程式並將包含這些指令碼的目錄設置為工作目錄。</p><p>這組指令碼一般放置在 ~/Library/Application Support/Tunnelblick/easy-rsa 資料夾中。如果有設定 'easy-rsaPath'， Tunnelblick 會使用這個設定中的目錄尋找這些指令碼。'easy-rsaPath' 設置必須是絕對路徑或者以 '~' 開頭的路徑， 並且其母目錄必須存在。Tunnelblick 啟動時如果設定包含的路徑中的目錄已經存在，則會被直接使用；如果不存在，則會被創建並將 easy-rsa 指令碼安裝至該目錄。</p><p>關於 easy-rsa 的詳細資訊請參見 <a href=\"https://openvpn.net/index.php/open-source/documentation/howto.html#pki\">設置你的數位憑證認證機構 (CA) 並給 OpenVPN 伺服器和用戶端生成憑證和密鑰</a> [openvpn.net]。</p><p>關於 Tunnelblick 的自定義 easy-rsa 信息請參見資料夾中的README檔案。</p>";

/* HTML error message. The '%@' is a configuration name. */
"<p>Tunnelblick was not able to load a system extension that is needed to connect to %@.</p>" = "<p>Tunnelblick 無法載入連線到 %@ 所需要的系統擴充程式。</p>";

/* HTML text. May be combined with other paragraphs. */
"<p>You can set a Tunnelblick preference so it will attempt to load its system extensions.</p>\n" = "<p>你可以設定 Tunnelblick 偏好設定以嘗試載入系統擴充功能。</p>\n";

/* HTML text. */
"<p>You need to install Tunnelblick's system extensions to use this configuration.</p><p>You can do that from Tunnelblick's 'Utilities' panel.</p><p>After you install the system extensions, macOS will guide you through its process of 'allowing' them, which will include a restart of your computer.</p>" = "<p>您需要安裝 Tunnelblick 的系統擴充功能以使用這個設定檔。</p><p>您可以從 Tunnelblick 的「工具」選單進行安裝。</p><p>在您安裝系統擴充功能之後， macOS 將引導您至「允許」功能的流程，並包含重新啟動您的電腦。</p>";

/* Toolbar text for 'Lock' item. The '%@' is a time such as '3:45' meaning 3 minutes, 45 seconds. */
"Admin mode %@ remaining" = "管理模式剩餘時間 %@";

/* Credit description */
"Afrikaans translation" = "南非語翻譯";

/* Credit description */
"Animation and icon sets code" = "動畫及圖標的編程";

/* Credit description */
"Arabic translation" = "阿拉伯語翻譯";

/* Toolbar text for 'Lock' item */
"Authorizing..." = "授權中...";

/* Credit description */
"Azerbaijani translation" = "阿塞拜疆語翻譯";

/* Credit description */
"Bulgarian translation" = "保加利亞文翻譯";

/* Credit description */
"Button images" = "按鈕圖片";

/* Credit description */
"Catalan translation" = "加泰羅尼亞語翻譯";

/* Checkbox text */
"Check for IP address changes" = "檢查 IP 地址的變動";

/* Checkbox text */
"Check for updates" = "檢查更新";

/* Credit description */
"Chinese (simplified) translation" = "中文 (簡體) 翻譯";

/* Credit description */
"Chinese (traditional) translation" = "中文 (繁體) 翻譯";

/* Credentials name */
"Common" = "通用";

/* Speak string */
"Connected to %@" = "已連接至 %@";

/* Credit description */
"Contributed much to the early code" = "對早期程式主要的貢獻";

/* Credit description */
"Contributed to early code" = "對早期程式的貢獻";

/* Credit description */
"Croatian translation" = "克羅地亞語翻譯";

/* Credit description */
"Czech translation" = "捷克語翻譯";

/* Credit description */
"Danish translation" = "丹麥語翻譯";

/* Speak string */
"Disconnected from %@" = "由 %@ 中斷連接";

/* Checkbox */
"Do not show this again" = "不要再顯示";

/* Checkbox text */
"Do not warn about this again;\nalways re-enable when connecting" = "不要再顯示這個警告；\n永遠在連線時重新啟用";

/* Checkbox text */
"Do not warn about this again;\nalways re-enable when quitting Tunnelblick" = "不要再顯示這個警告；\n永遠在離開 Tunnelblick 的時候重新啟用";

/* Checkbox text */
"Do not warn about this again;\nnever re-enable when starting Tunnelblick" = "不要再顯示這個警告；\n永遠不要在重啟 Tunnelblick 的時候重新啟用";

/* Credit description */
"Dutch translation" = "荷蘭語翻譯";

/* Toolbar text for 'Lock' icon
   Toolbar text for 'Lock' item */
"Enter admin mode" = "進入管理模式";

/* Credit description */
"Estonian translation" = "愛沙尼亞語翻譯";

/* Credit description */
"Finnish translation" = "芬蘭語翻譯";

/* Credit description */
"Flemish translation" = "佛萊明語翻譯";

/* Credit description */
"Founder, original program and documentation" = "創始人，原先的程式及參考文件";

/* Credit description */
"French translation" = "法語翻譯";

/* Credit description */
"German translation" = "德語翻譯";

/* Credit description */
"Greek translation" = "希臘語翻譯";

/* Credit description */
"Hebrew translation" = "希伯來語翻譯";

/* Credit description */
"Hungarian translation" = "匈牙利語翻譯";

/* Credit description */
"Icelandic translation" = "冰島語翻譯";

/* Credit description */
"Icon set including Retina images" = "圖標集，包括 Retina 圖片";

/* Credit description */
"Indonesian translation" = "印度文翻譯";

/* Credit description */
"Italian translation" = "意大利語翻譯";

/* Credit description */
"Japanese translation" = "日語翻譯";

/* Credit description */
"Korean translation" = "韓語翻譯";

/* [name of your language] translation */
"LANGUAGE_TRANSLATION" = "繁體中文翻譯";

/* Names of lead translators */
"LEAD_TRANSLATORS" = "Aming Lau，Pomin Wu, Andrew Ying 及Isaac Kwan";

/* Credit description */
"Latvian translation" = "拉脫維亞語翻譯";

/* Credit description */
"Localization code tweaks" = "翻譯程式碼調整";

/* Credit description */
"Multiple configuration folders" = "多重設定檔案夾";

/* Credit description */
"Norwegian translation" = "挪威語翻譯";

/* Credit description */
"OpenVPN 2.3 and 64-bit integration" = "OpenVPN 2.3 及 64 位元程式碼統合";

/* Credit description */
"PKCS#11 support" = "PKCS#11 支援";

/* Credit description */
"Persian translation" = "波斯語翻譯";

/* Credit description */
"Polish translation" = "波蘭語翻譯";

/* Credit description */
"Portuguese (Brazilian) translation" = "葡萄牙語 (巴西) 翻譯";

/* Credit description */
"Portuguese translation" = "葡萄牙文翻譯";

/* Credit description */
"Program and documentation enhancements and maintenance after version 3.0b10" = "3.0b10 版本後對程式及說明文件的改進";

/* Credit description */
"Romanian translation" = "羅馬尼亞語翻譯";

/* Credit description */
"Russian translation" = "俄語翻譯";

/* Credit description */
"Serbian (Latin) translation" = "塞爾維亞語(拉丁) 翻譯";

/* Credit description */
"Slovak translation" = "斯洛伐克語翻譯";

/* Credit description */
"Spanish translation" = "西班牙語翻譯";

/* Credit description */
"Swahili (Tanzania) translation" = "史瓦希利語（坦尚尼亞）翻譯";

/* Credit description */
"Swedish translation" = "瑞典語翻譯";

/* Credit description */
"Thai translation" = "泰文翻譯";

/* This is the name of a file created by the 'Export Tunnelblick Setup' button. The %@ will be replaced by a date/time such as '2018-07-28 16:22:18' */
"Tunnelblick Setup %@" = "Tunnelblick 設定 %@";

/* Credit description */
"Tunnelblick icon" = "Tunnelblick 圖示";

/* Credit description */
"Turkish translation" = "土耳其文翻譯";

/* Credit description */
"UKKQueue and UKLoginItemRegistry" = "UKKQueue 和 UKLoginItemRegistry";

/* Credit description */
"Ukrainian translation" = "烏克蘭語翻譯";

/* Credit description */
"Up and Down scripts" = "啟動後/關閉後程式碼";

/* Notification text */
"Updated to %@." = "已更新到 %@";

/* Column heading in a table. The \"setup data\" is data from a Tunnelblick installation (configurations and settings) created by the \"Export Tunnelblick Setup\" button on the \"Utilities\" panel of the \"VPN Details\" window. */
"User in setup data" = "設定檔中的使用者";

/* Column heading in a table */
"User on this computer" = "在這台電腦上的使用者";

/* Credit description */
"Vietnamese translation" = "越南文翻譯";

/* Credit description */
"Xcode help and OpenSSL integration" = "Xcode 協助與 OpenSSL 統合";

/* Authentication Prompt */
"authenticate" = "認證";

/* File name of a newly-created folder */
"untitled folder" = "未命名資料夾";

/* Button VPNService */
"Accept" = "接受";

/* Button VPNService */
"Create a Free Account" = "建立一個免費賬戶";

/* Button VPNService */
"Get Different Image" = "更換另一圖像";

/* Button VPNService *//* Window title VPNService */
"Login" = "登入";

/* Button VPNService */
"Next" = "下一個";

/* Button VPNService */
"Reject" = "拒絕";

/* Menu item VPNService */
"Register for Tunnelblick..." = "註冊 Tunnelblick 帳戶…";

/* Window title  VPNService */
"Cannot obtain image" = "無法獲取圖像";

/* Window title  VPNService */
"Cannot register" = "無法註冊";

/* Window title  VPNService */
"Email not verified" = "電郵尚未驗證";

/* Window title  VPNService */
"Entries required" = "必須輸入";

/* Window title  VPNService */
"Failed to load Terms of Service" = "未能載入服務條款";

/* Window title VPNService */
"No configuration available" = "沒有可用的設定檔";

/* Window title  VPNService */
"Password entries must match" = "輸入的密碼必須為一樣";

/* Window title  VPNService */
"Prove You are Human" = "証明你是人";

/* Window title  VPNService */
"Register with Tunnelblick" = "註冊 Tunnelblick 帳戶";

/* Window title  VPNService */
"Sorry" = "對不起";

/* Window title  VPNService */
"Terms of Service" = "服務條款";

/* Window title  VPNService */
"Tunnelblick - Free VPN" = "Tunnelblick - 免費VPN";

/* Window title  VPNService */
"Welcome!" = "歡迎！";

/* Window title  VPNService */
"You Must Type the Characters" = "您必須輸入字符";

/* Window text VPNService */
"Confirm password:" = "確認密碼:";

/* Window text VPNService */
"Congratulations! Your account has been created. You should receive an email from Tunnelblick soon. Follow the instructions in the email to verify your email address and then click 'Next'." = "跟隨電郵裡的指示以確認你的電郵，然後按 '下一個'。";

/* Window text VPNService */
"Could not check registration" = "無法檢查註冊";

/* Window text VPNService */
"Could not get a captcha image" = "無法取得 captcha 圖案";

/* Window text VPNService */
"Could not get a session token" = "無法取得 session token";

/* Window text VPNService */
"Email address %@ is already registered for an account" = "電郵地址 %@ 已被用來註冊其他賬戶";

/* Window text VPNService */
"Email address:" = "電郵地址：";

/* Window text VPNService */
"Invalid URL: %@" = "URL 無效： %@";

/* Window text VPNService */
"No valid session token." = "無效會話代碼。";

/* Window text VPNService */
"Please read our Terms of Service and indicate your acceptance or rejection of them." = "請閱讀我們的服務條款以及接受或拒絕條款。";

/* Window text VPNService */
"Please type the characters in the image and click next." = "請輸入圖像中的字符及按下一步。";

/* Window text VPNService */
"Session token requires encoding" = "會話代碼需要編譯";

/* Window text VPNService */
"Session token too long" = "會話代碼太長";

/* Window text VPNService */
"Sorry, but your request for an account could not be processed:\n     %@" = "對不起，無法處理你的帳戶請求：\n     %@";

/* Window text VPNService */
"Terms of service are unavailable." = "無法獲取服務條款。";

/* Window text VPNService */
"The Terms of Service could not be loaded:" = "無法載入服務條款：";

/* Window text VPNService */
"The email address has not been verified.\n\nYou will not be able to login and use the VPN until the email address has been verified by following the instructions in an email sent to you by Tunnelblick when you registered for the service." = "電郵地址尚未驗證。\n\n到你按照登記服務時 Tunnelblick 發送到你的電郵裏的指示確認你的電郵地址前，你將不能登入及使用 VPN 服務。";

/* Window text VPNService */
"The email address you entered was not a valid email address." = "你輸入的電郵地址並不是一個有效的電郵地址。";

/* Window text VPNService */
"The password entries must match to proceed." = "兩次輸入的必須相同。";

/* Window text VPNService */
"The text you entered did not match the text in the Captcha image." = "你輸入的文字與 Captcha 圖案裏的文字不符。";

/* Window text VPNService */
"There is no configuration named '%@' installed.\n\nTry reinstalling Tunnelblick from a disk image." = "找不到名稱為的已安裝的 '%@' 設定檔。\n\n請嘗試從你的硬碟影像中重新安裝 Tunnelblick。";

/* Window text VPNService */
"To create your free Tunnelblick account we need your email address and a password of your choosing." = "如要建立你的免費 Tunnelblick 賬戶，我們需要你的電郵地址及你選擇的密碼。";

/* Window text VPNService */
"Tunnelblick allows you to explore the Internet freely without restrictions while simultaneously securing your Internet connection." = "Tunnelblick 容許您不受限制的地瀏覽網站，同時會保護你的網絡連接。";

/* Window text VPNService */
"Type the characters above:" = "請輸入以上文字：";

/* Window text VPNService */
"Unable to check account status:\n     %@" = "未能檢查帳戶狀態：\n     %@";

/* Window text VPNService */
"Unable to check registration for empty email address" = "電郵地址為空白，無法檢查註冊狀態";

/* Window text VPNService */
"Unable to connect to server" = "無法連接到伺服器";

/* Window text VPNService */
"You have already registered but not yet confirmed your email address." = "你已經註冊但尚未驗證你的電郵地址。";

/* Window text VPNService */
"You have already registered." = "你已經註冊。";

/* Window text VPNService */
"You must enter an email address and password to login." = "你必須輸入電郵地址和密碼才能登入。";

/* Window text VPNService */
"You must enter an email address, password, and password confirmation to proceed." = "你必須輸入電子郵件地址，密碼及確認密碼才能繼續。";

/* Window text VPNService */
"You must type the characters in the image to proceed." = "你必須輸入的圖像內字符才能繼續。";

/* Window text VPNService */
"Your account status could not be verified:\n     %@." = "無法驗證你的帳戶狀態：\n     %@。";
